（絲打入）有咩人生建議畀30歲以下嘅絲打？

如題

儲錢

早啲訓

儲緊，但要儲幾多？

收到

定時check乳癌

唔好旨意條仔/老公養
要獨立

留住隻豬

搵到個有錢大隻靚仔專一先好嫁，寧缺莫濫。

呢個真
呢個suggestion 最wise

搵個有家底既男朋友
可以比到樓你地住

要愛人先要學識愛自己

遲左，呢啲要同10以下既絲打講

你以前有風駛幾盡，你第時就有幾慘

買醫療保險，老左好多唔包又貴

我係巴，不要去club

咪扮情聖有主見，遇到ok 既人就結婚啦

趁後生有本錢，拿拿林搵個有錢佬嫁出去

身邊d 女同學/女同事一出嚟做野，
個個都買左醫療保，
但我真係好懶，唔想做功課搵邊隻岩自己

買少啲唇膏

唔係摸到硬塊先去check？如果冇咩病徵都要定期check？

人工仲高過另一半，拍拖一直都係AA制

留到幾時？30歲打後係咪唔洗再留？

有錢大隻靚仔專一要樣樣齊晒嘅男人好難搵喎，搵到都未必揀自己

趁後生搵多啲

男朋友冇家底，冇樓冇車，屋企人唔睇好我哋

盡早保養皮膚

有冇咩具體例子？

嫁個有錢人

留名學野
個個建議我都有做到但搵唔到另一半點算
唔靚係咪可以直接棄驚

應該要喺產房一出世就講

the best is yet to come

最少1年生活洗費再加多50000
儲唔到都算
唔好碌爆卡

指邊方面？經濟定感情上？

所有野都係

牙唔好睇記得早d去整

我買咗啦，但第一次買唔知好唔好，都係買最基本，平平地幾百蚊一個月個啲

冇去過club，有諗過，但應該唔啱我去

你本身有冇家底

點樣為之ok？自己想結婚，對方又未必想

啱呀，如果一段關係相處得好辛苦，即係代表唔適合，應該及早離去

AA 已經算係咁
有 d 男人 (爛賭/不務正業) 係搭沉船累街坊
上一代好多馬會尊貴會員
呢一代就比較多賭波炒股

1. 唔好太主動，太主動嘅話證明對方都唔係好鍾意你

2. 當你知道對方唔鍾意你嘅時候，要止蝕

保養皮膚

我都係冇家底，拍拖時冇車冇樓，女友屋企都嫌過我窮。而家結埋婚生埋仔。

只要認定左對方，堅持住，總有方法可以行落去

邊有咁多有錢佬？去邊度搵？憑咩人哋要揀自己？

結論：唔好ff咁多

冇
30前後唔代表啲咩

一年咪萬幾蚊，咁貴嘅咩？你係咪俾人水咗買貴嘢咋？

搵男人要搵個有PLANING 同真係有做野實行緊
唔好搵d 咩都唔諗到時先算
或者得個吹字果d

成熟啲啦

有病同年紀大會貴啲

投資係自己同家人健康嘅錢唔好慳

要日日玩猜心遊戲既另一半都係及早離去啦

我都係出嚟做嘢先買，返工之後開始多病痛，真係要做好功課先好買，btw千祈唔好買儲蓄保，買儲蓄保悔終生

潤唇膏必需品一定要買，唔係個嘴好乾

青春有限
就行你想行ge路 記住將來條路係自己揀的 所以唔好畀人左右你決定
扮多d靚 因為到你去到30歲想扮都唔會及20歲時咁靚
每個男人都係衰 揀到個愛自己又照顧到自己就mark實

做少少投資 eg買股票收息

皮膚冇靚過，保唔保都係咁，最多臨瞓前搽啲face cream，平時好少買化妝品護膚品，買嘅都係平平哋嘅product

樓主pin this
講ge真係事實

冇

點解 我仲想買添

好想send 呢句比女朋友

巴打結婚前買到樓？拍幾耐幾多歲先結婚？
兩個人都冇家底覺得一世都買唔到樓結唔到婚

襯後生
快啲學投資 最好係美股
長期投資 買指數基金或者主題etf
每年10-20% 滾返幾年
複利效應下都幾和味
到時要上車都易啲

邊個話一定要買樓先可以結婚

不過結婚一定要搬出去住唔好同屋企人住

連登大把儲蓄保苦主post，你去睇睇，多數儲蓄保要供幾十年先拎得返，一旦中途cut就血本無歸，但繼續供落去又會蝕拎唔足啲錢

有月供股票，但只係買咗港股

想學買美股，但唔熟有啲難
高回報個啲都高風險，淨係夠膽買下啲收息嘅藍籌股咋，好過擺喺銀行嘅

多d腿張開

拍拖八年，期間兩個人一齊儲錢
準備結婚前一年上左車 (唔想租出去，間屋閒置左一年 )

佢屋企算小康，但我地係靠自己上車
不過而家呢個時世就真係難過我地果陣時，不過唔試又點知唔得?

呢個真係香港獨有
職場全球好多地方都歧視女性
香港反而歧視男性
但又要男有錢

個人覺得結婚前最好解決買樓問題，如果唔係婚後多好多爭拗，到時婚都結咗冇得返轉頭，都係諗清楚plan好晒先
認同結婚一定兩個人住，唔好同屋企人住

其實拍拖都唔係咩大錢 洗得幾多
以前我未加人工個時女友會俾埋 依家我俾
但我女友依家人工加到比高我成倍有多
希望以後追番過佢人工 唔想最後食軟飯

學多幾樣技能
外語又好 多啲興趣又好

遇到一個無將來既人盡早抽身

你無野做係屋企就叫做食軟飯姐

The best has been around you for long

4 佢話出糧唔會俾晒我，家用都係睇心情俾
6 佢唔肯每餐都佢俾晒，堅持一定要AA制

最學好簡單
開個美股戶口 買etf先
上youtube睇下啲人講美股
或者睇下美股隊長啲文
慢慢了解下經濟 貨幣 同股市既關係
量化寬鬆之下 大把貨幣供應
個市係咁升 其實係咪好高風險呢 我又唔覺
但唔投資 你手上既貨幣必然眨值
資產同貨幣價值脫勾
都係呢十年好多社會同世界問題既根源

我內心好自卑 點算

24前搵唔到好男友就gg了

更加努力去裝備自己啦

每人都有自己步伐

呢一刻冇將來，但將來可能會有呢

收皮啦臭雞

十年前都以為會有
最後無左既只有你既青春

女權主義會玩死自己而不自知

係
但始終有平均值

揾男人要揾個識欣賞你 即使係你嘅缺點佢都會當優點咁睇
之前個仆街ex就係乜都屌我一餐 講咩都唔啱佢聽
而家好感恩遇到個欣賞自己嘅男朋友

多謝巴打，我會去搵下資料學下

感情問題一律建議分手

唔好俾人中岀，做愛一定要戴套幾愛都好。

人生好多野冇得準備好曬先去做
呢幾年 叫左好多朋友都要投資美股
但好多都係傾完好積極 然後便沒有然後了
而身邊都有朋友呢年開始投資
已經贏左個首期返黎

搵男朋友同老公唔好睇樣 內在性格最重要

6. 真係啱哂你個名

- 唔好以為樣衰嘅男人一定專一

- 唔駛好有錢，但至少唔係成家等佢養

- 搵個相處到嘅人結婚，唔駛強求係未一生最愛之類嘅嘢

以前唔識 以為下下買股票都萬蚊起跳
而家先知美股唔係一手一手買 而係一股
即可以幾百至幾千港紙都買到
學下買好嘅股票 放係度唔理佢就得

同脫毛&保養&識多啲人！
珍惜仲有書讀嘅時間

patreon賣相

要接受身體正常衰老

體力喺25歲後跌得好快，以前通頂OT / Party完第二日仲可以正常返工，依家唔得喇，通完頂第二日port sick補眠啦！或者行一兩個鐘街就想搵地方坐低休息，不過通常坐一陣就諗“不如索性返屋企”就走咗

未達到減重目標嘅人就快手喇，年紀越大新陳代謝愈慢，過30先做運動嘅話，好快就會發覺點解跑得比以前又慢又攰之餘，連回氣都要回好耐，一個月減一磅都係極限咁。唔想體力跌咁快，就快d鼓勵自己做多d運動維持活力

皮膚慢慢衰老就梗架啦，有日照鏡會發現多咗條紋，你努力說服自己只係太乾、乾紋嚟；仲有發覺成塊臉皮無以前咁脹卜卜同水潤到識發光

你會開始買好多貴一貴嘅抗衰老護膚品嚟搽、買膠原蛋白嚟飲，但都無法KO條紋，跟住就會開始去做d乜乜激光乜乜拉皮美容手術⋯⋯等等，洗咗一大筆錢，卒之你都係要接受果條係皺紋，而且以後每一年就會增加一條半條

無論有冇拍緊拖定曖昧緊，記得提高警覺，勿墮情網騙局，以免傷心傷身又傷金

要接受社會主流價值觀，25歲已到達適婚年齡，有伴嘅開始諗諗將來家庭生活，未有伴侶嘅，身邊d人會開始勸你放低要求，甚至主動介紹俾你，如果你真係想搵伴侶，不妨認真考慮接受朋友嘅好意，聽咗朋友介紹對方之後覺得ok就同對方say hi啦！

唔好覺得咁做好老土就呃自己緣份要順從自然，有d人你連互相認識嘅機會都唔俾，又點知對方會唔會有機會發展呢？

分手啦 行唔遠

普遍女人副計廿幾歲諗野都四十思維
但呢個世界有某D野諗太多就中伏

唔好下下用一副高姿態去睇人 呢種女人同厹不相伯仲 一樣咁討人厭

帶眼識男人, 男朋友對你唔好係要分手, 而唔係要改變佢
因為本性難移

一心想男方養已經有問題喇

20歲就cute
30歲仲係豬冇仔敢要，太大責任

難聽講因為自己無乜人生意義同目標
鼓勵佢搵野打發下時間啦

有得走好走

因咩事？外觀就努力
內在多讀書（唔係愛情小說）

飛啦傻閪

女性的確有呢個優勢...

多讀書，多草錢

財政要獨立

如果男朋友唔係最合適嘅人
早啲分手 唔好嘥時間

一心想男方養但自己無搵錢能力又無家底先係問題

帶眼識人
唔好心急結婚

過左30 就自己吉穿佢啦

令你唔開心既人真係幾愛都係假啦

唔同意

留對你將來一定有著數
但留就無得享受
睇你點簡

其實上咗年紀無論男女都會貴...
睇下你join咩plan 羊毛出自羊身上
你比得多咪保得多囉

女人一定要有自己既工作
否則連離婚都唔敢 有能力才有選擇

同埋個男人都會諗條女咩事30都未破

出黎做野好難有得咁cher
結婚有埋細路直頭係無晒時間
所以要好好珍惜仲係單身有空檔既日子

我既諗法係，如果條友係你鍾意既，餐餐都係佢比既話，你應該會擔心佢會唔會唔夠洗，or 其他問題

唔好諗住切左就唔會返發

買無壞既
你可以當做買個教訓

唔一定要搵有家底，但要諗清楚自己以後係咪接受到捱一世，留喺香港住300尺都唔夠嘅樓，日日迫巴士地鐵過一世
(除非自己有家底/搵到錢，否則可以真係預左捱幾十年)

現實啲講，如果諗住生小朋友，小朋友樣樣都係錢，你自己肯為另一半捱都好，生個b出嚟捱(如果仲要去唔到外國讀書/移唔到民)真係唔好諗生，害到人。

後生多啲打扮(咪懶有個性唔化妝唔著裙又剩)，識多啲男性朋友(同埋女性朋友)，識多啲人generate多啲"leads"無論事業上感情上都係好，就算你廿尾分手都唔會太傍惶。

其實留有咩著數？

想學投資

咁勁？！
屌，我連點開戶口都唔識

變左投資post

真。會覺得你勁怪，又驚有咩事散左的話，條女會唔會癲左，唔敢行多步。

Absolutely agree!!!!

投資自己，讀多d書做gym有前有後身材好 去多d旅行見識多d同認識多d唔同圈子既朋友

下海做雞

靚唔靚都好，唔好收兵，下場會好慘的

多啲飲水

竟然無人講千奇唔好生仔

有錢咪生得囉

學習唔好去理太多人地俾你的意見，因為你已足夠大個女去為自己的人生做決定及負責任

生仔唔係有錢就得
有錢只係門檻

愈細學識化妝愈好

要做下運動
唔keep下，真係好快步入”大媽”身形
啲舊同學已經走哂樣，生埋仔真係同個師奶無分別

agreed 👍

1. 眼界放闊啲 唔好淨係識化妝品 韓星 食野 旅行
2. 獨立啲 財政上或者感情上 自己要揸到主意
3. 情緒化唔係女人特權 多啲換位思考
4. Keep好啲 男人一定睇樣行先

定期檢查眼睛健康

我都想知留有咩著數
技巧又冇，乜都唔識，你老公得唔得閑日日玩調教遊戲
未計男方入去都會痛依個問題

唔係叫你後生狂俾人屌，要潔身自愛，但唔一定30歲有豬=好

呢個真
同埋奉勸一句 唔好以為你嘅包容體諒會感動到一個唔愛你嘅人 佢係要走嘅唔好因為唔甘心死挽留 只係會浪費你時間

有冇絲可以教我點俾女朋友睇po
同時又唔會搞到串佢咁

30歲要有100萬 自己諗

唔使咁早嫁, 除非你好鍾意小朋友
襯後生, 工作上盡量向上爬
雖然去旅行都用一舊錢
但真係襯後生未有家庭仔女出去好好玩下

重點：對自己好D
愛自己，人地先會愛你

唔好肥, 好難減
搵個拍拖/工作以外興趣

50歲先買, 男女都貴啦

見過26 歲a0既，巳經感覺條友成日轉牛角尖，好硬頸

搵個有錢既埋單.

而家22歳，搵到個好愛自己又有planning又照顧到自己既人，但係sex life唔夾，應該點？

女人不讀書，又怎讀到以下佳句？

1. 你是如何走出人生的陰霾的？
「多走幾步。」

2. 別讓孩子輸在起跑線上有道理嗎？
「一輩子都要和別人去比較，是人生悲劇的源頭。」

3. 你心中的完美愛情是怎麼樣的？
「可以有不完美。」

4. 是不是一個人愈成熟，就愈難愛上一個人？
「不是愈成熟愈難愛上一個人，而是愈成熟，愈能分辨那是不是愛。」

5. 什麼樣的女人活得最幸福？
「不看別人。」

6. 女人做哪些事情可以提升生活品質？
「定期丟東西。」

7. 怎麼確定對方是能一輩子和我在一起的人？
錢鍾書先生對楊絳女士有這樣一段評價，被社會學家視為理想婚姻的典範：A在遇到她以前，我從未想過結婚的事；B和她在一起這麼多年，從未後悔過娶她做妻子；C也從未想過娶別的女人。

8. 聽過最落寞的一句話，或詩句是什麼？
「不如意事常八九，可與言者無二三。」

9. 戀愛半年，女朋友覺得沒有了開始時的新鮮感，怎麼辦？
「所謂新鮮感，不是和未知的人一起去做同樣的事情，而是和已知的人一起去體驗未知的人生。」

10. 年輕的時候需要的是朋友，還是人脈？
「沒有目的之交往，才能真正打動人心。」

唔爭氣咁笑左

Lm
要投唔好靠男人
睇多啲書
男朋友唔撚岩就唔好浪費時間
擴寛下眼界
要 有 自 己 興 趣
減肥好快減 要養成做運動既習慣
要打扮
要享受sex

屌，識個25 歲A0都係咁，硬頸到恐怖

呢樣男女都啱因為唔愛自己=>自卑=>無安全感=>另一半大壓力

對屋企人好啲，要珍惜眼前人
關係無得勉強，唔啱早啲放手
培養運動習慣，精神好身體好

絲打咩醫保黎？
幾錢個月？

第二次投胎投好啲

係邊方面唔夾？

婚姻果然係長期賣淫

佢唔係講緊潤唇膏呢d護膚品
而係講緊有色唇膏呢d化妝品

有啲感情你明知只係因為悶先一齊就咪晒時間。
搵個好嘅，有質素少少先落心機。
廢柴MK唔好要，但毒撚都可免則免。
世上好多正常男仔三觀正常㗎。

儲錢

1. 太細無FEEL嘅
2. 自私精淨係想自己爽嘅
3. 太過特別嘅僻好而自己接受唔到

呢幾類人都係最好早D飛 唔會因為時間而改變，幾愛都無用

15,16歲開始搽防曬，保護得早皮膚可以延遲衰老

有身材既襯早開patreon 做電子雞, 搵夠就可以上水

多保養少化妝，做足防曬

要有小機心

付出幾多的愛都係唔會打動到對方, 搵個愛你的男人
就算有另一半都要keep住樣貌身材, 保持競爭力, 因為你唔知幾時會分手
一定要有收入, 唔驚無左對方會餓死而唔敢分開
早D瞓, 預防衰老

婚姻係你嘅社經地位
就算你事業好好 老公唔掂 都只會俾更多人恥笑
(剛好好多仆街女上司都係咁嘅profile 你唔會想入呢個cat)

行左六年

揾多個sex life 夾嘅sp俾佢無限中出拍片，生幾個sp嘅仔女要你條仔硬食，等仔女大個左俾你同sp做愛條片佢哋睇，教佢哋做人最緊要開心同mark住一個愛你嘅男人。

應棍

一齊得都要諗前諗後？直接send俾佢囉

調番轉諗 男人30係處男 女人係咪都ok？
會唔會以為錫下就有bb一樣

做運動真係最平對健康最好既方法

遇到啱嘅早D嫁咗佢
唔好諗住下個會更好，人愈大愈揀擇，男女都係，仲要好多男人三十中事業有成，要求會好高
任何時間都要投資落自己身上，包括你嘅學業事業，學識，見識，修養，外表，身材
學識照顧自己
裝備好自己唔係為咗要搵個男人，而係你會活得充實同開心好多

sad but true

Agger

皮膚差真係想死

呢個po幾有意思

點解？

依句好有用

有時費事增加風險
轉頭佢突然又諗埋一邊
受罪嘅就會係我
生存要緊

唔係細，少少自私，癖好方面大家都夾

佢對性冇咩需求，覺得好攰，打飛機方便快捷
自問我地都肥，但我努力減緊，但佢依然好他條，可能因為要求sex既都係我佢唔係好care身形
或者the worst case係佢已經厭左，呢樣野我做唔到啲咩

需求

我又覺得男人養又冇乜問題，平時喺屋企會做下家務就得

唔比曬可以理解，但我覺得如果家務事都主要係係女方處理嘅話，家用睇心情比就……少得濟買餸都要就住就住（當然唔係想餐餐都大魚大肉啦）

好多結咗婚既男人都覺有萬個藉口出黎識女仔，千祈唔好咁易被tum

早d學投資唔係唔好
但寄望唔好咁大
嬴左個首期
個個係咁仲有人駛返工咩
今年美股大牛市 個個衝出黎
無炒番10年一個周期都唔好話股票易玩

唔啱就唔好勉強，盞曬自己時間，適用於各方面

真
買之前睇下自己有無呢隻色 同埋係咪真係會用先
眼影又係
屋企幾十枝差唔多色既唇膏放到過期都無用過
眼影又盤盤都差唔多色

唔好以為自己好索好正 眼角高
遇到啱主動出擊 唔啱早散早著
唔好人生只係得愛情 識好多40歲都淨係諗拍拖
無事業無目標 淨係諗幾時有人娶

邊間幾錢
牙科呢？

就算佢唔打你虐待你
有咩事飛來橫禍行先一步你點算？

賣自拍照賺錢

離婚有贍養費

搵個識check乳癌嘅性伴侶

直接send俾佢 話 好似幾高質咁 或者講 估唔到上到熱門 之類囉 求其啦
(女朋友都要驚呢樣驚嗰樣, 係你太細膽定佢太港女脾氣太差呀)

睇錯字 當我冇講過
Btw分身家

你都要識管理佢留低比你 d 錢 (如果佢有諗未來) / 舊錢一定夠用咩

減少物慾，唔好亂洗錢買無謂嘢，身邊30歲前買到樓嗰啲（冇父母幹）都係平時唔大洗，好平實做人嗰堆嚟。

要有自知之明，唔好太揀擇，有啲朋友一直A0，介紹男仔俾佢又嫌好多嘢，又要有錢又要靚仔有feel，但你揀人人揀你。即使你係靚女都好，到咗30歲人哋男人都會諗點解我唔去搵個25歲。

其實身型唔係咩大問題
有D男仔係真係毒開，好耐無拍拖，平時習慣打飛機，有女都係咁
加上可能對某D人嚟講扑嘢都大壓力，要滿足對方，怕自己唔掂，要體力，要STAMINA

你得22歲我估對方都年紀都差唔多，咁後生就咁，你自己諗下有無問題最多觀察多排，不過我唔覺得會有咩DRASTIC CHANGE

但係自私嘅就一律建議分手，因為佢其他嘢都係會咁自私

唔好有異性無人性，男友未必一時，好朋友可以一世

高質

二次投胎要趁早

唔好太快同男朋友上床，太快果D好難會長久。

要同男朋友上過床先結婚，否則婚後先知道性生活有問題就仆街啦！

——————————

如果無男朋友，間中同靚仔ONS都得嘅，起碼都叫見識過，唔會第時抵擋唔住誘惑。

係我生存欲太強
基本上佢冇發過我脾氣
因為我覺得有危險嘅行為都會避開

中國寫明唔請女人
日本韓國台灣基本上女人好難升 所以要用身體先升到
香港 文職基本上女人優先

但佢介意身材，有次我因為sex life喊到傻，問咗好多次點解我地(sex life)會搞到咁，佢有講過一句「減肥囉。。。」
聽佢講拍拖前一日一J，仲要玩杯
扑野係運動，但佢唔做運動既23咋佢
除左sex其他野都對我好好，唔自私既

揀另一半好緊要
另一半千祈唔好搵成日鬧交
三觀要match 大家會支持大家
對買樓 生仔 同家人是否同住等要有共識
人品一定要好 冇錢唔緊要 會一齊努力人生既
兩個人都要正向 成日灰底幾時到老

一定要做運動 有興趣世藝

自己要有搵錢能力

唔好成日要求人地點去改變 唯一要變既只係自己心態

其實依加好多2年/5年plan，儲蓄保純粹好過放銀行，俾啲唔識投資、儲唔到錢同想分散風險嘅人用，識投資回報一定好過儲蓄保，近幾年政府開始監管有個紅利實現率迫啲保險公司要做到90%以上，其實供呢啲同買樓一樣，冇理由自己冇錢供樓變咗銀主盤就話自己係苦主架嘛。月入萬六供一萬蛇都死啦，有時間研究邊間保險公司嘅儲蓄保回報高年期短，不如拎啲時間研究投資仲好啦

財政獨立
唔洗下下靠條仔

釣金龜

快啲分手

6就好多女做緊
直接住人地屋企唔洗交自己原住屋企使費

唔好做咁多雞
將來真係會無人埋單

中國我唔知啦，寫明唔請女人嗰啲應該係體力勞動工種下話？
台灣個情況應該同香港差唔多
唔知點解現代華人社會又厭男但女人又有父權紅利咁撚奇怪

其實得啲mk妹做梗

唔好同垃圾一齊

邊有唔嗌交既情侶
最緊要嗌完之後大家更加了解對方
可以改變到發生沖突時既解決方法

樓主好貼地，係難得一見既好女仔

咁40歲嫁得出未

咁你幾歲破處呀屌

打開個心 探索自己有乜興趣想學
可以令自己開心 又令人吔開心
覺得可以享受一世嘅

物質嘅嘢買唔唒

即係你30+

早d釣個金龜

真

錢>>>>>其他野

年紀差好遠?

屌 我都係今年開始玩
仲蝕緊

外表唔mk都會
條友無交任何費用同我呢d交家用既搶食
其實真係好多女做得出

當然代表

30歲女人仲未搵到好碼頭 人生已完

皮膚90%都係天生
9% 錢
1% 你的努力

學多種語言

隆胸

重點係佢無喺你角度出發，為你著想，呢d唔係自私係咩
有人會叫你幫佢打飛機，著情趣內衣玩玩具之類
但係佢唔會幫返你轉頭去滿足你咁有咩用
個問題唔喺你身上，仲要幫對方諗埋點解決

介意身材根本on9藉口，你咩身材拍拖前唔知咩

我有個男仔朋友曾經語重心長咁同我講過，想個女人唔離開自己仲要死心塌地，一係錢，一係sex
你話對你好好嗰啲，耐咗就無感覺架啦

成，帶眼識人
敗，帶眼識人

但唔一定買樓既
冇能力買住咪租左先囉
因為買唔到樓一世唔結婚一樣多爭拗

係
所以覺得冇分別

即係30歲零一日先嫁有錢佬
個人會即刻自爆？

其實後生買，去到50歲都係供千幾蚊咁多
個保費唔會固定做買果時個價
不過早買既話冇咁多不保事項姐

30歲前用個閪搵食做臭雞，明買明賣
30歲打後搵毒撚埋單，做人老婆就長期賣淫乜都洗老公

你30歲零一日嫁到有錢佬既機率低到睇唔到

唔好剩係保養塊面, 手都記得勤力啲搽hand cream
好多女人塊面皮光肉滑但對手摷哂皮, 俾人一睇就睇穿年齡

同問

頸同手係最易睇

咁邊個比到錢買樓？
屋企人呢

我屌你老母牙

定期睇婦科，最少一年一次做抹片
我嗰個會順便禁下我個胸檢查埋

揀有錢仔 留返個處俾老公

有咩享受

今年大牛市玩都可以蝕呢世可以唔使再玩股票，直接買ETF算啦

有冇推介

要靠自己 獨立d
搵個真心愛自己 會一齊做家務同煮飯嘅男人
搵倒之後都要keep住保養自己
讀書 儲錢

如果有錢的話，趁後生去做醫學微調。

性

依個都要忠告,真喺今多女人咁樣諗㗎....

臺妹講話基本上升職男優先
同埋拍拖會不停俾男人鬧
大男人
中國女人跟本無可能會有好工
香港相反女人不停屌人

之前個個星期去做facial針清暗粒，呢排停左反而冇再岀

腿張開

唔好對愛情咁強求，單身更快樂。
利申：A0但已經決定咗今生都唔拍拖同結婚。

唔講邊會知
唔好同我講你30歲仲覺得貞操好重要

如果雙方戀愛經驗差太遠就真係要諗清楚

a0搭a380呢種唔叫拍拖
叫做係比人玩緊

畀家用都睇心情？
cls
叫佢出去自己住啦

畀條仔食住永遠無好下場，絲打睇路

唔明點解有負皮 明明連登好多屋企都有寄生蟲問題
定係d寄生蟲走黎負皮我
自己另外出去住啦唔該
唔好住人地屋企 好L厚臉皮

為駁而駁 只顯得你好小學雞

有可能咩
我覺得女人依家係大晒
無論家庭定職場

Never say never

邊有人叫你留到30歲？

留到俾老公咪得

25歲都結婚啦

乜撚野醫療保
醫療保年年清、年年再計過
你係咪講危疾唔好尻up累人

既然佢都肥嘅話，仲有咩資格介意你
就咁睇佢好自私喎
你諗真啲佢係咪真係對你好

學多啲嘢
拍多啲拖
真係試吓自己先會知道鍾意做咩工同想搵個點嘅老公

香港服務業為主呀嘛
管理層又男人為主
管理層又想要女
男客人又想要女
女客人唔係靚仔寧願要女

而且男人會視其他男人做競爭對手
所以而家新世代男人係cheap啲

你係唔係30歲處男?

我都係全球，不過只係住院手術

咪玩啦
竹門對竹門，木門對木門啦

真

其實你講得出管理層係男人為主
點解仲可以話女人著數?

所以女人一定要嫁得好
粗疏啲講
社經地位一係管理層太太 一係中下層員工

多睇健康成長既書, 由其思維上, 世界變得快, 自己唔變更加叻就只會被西走

絲打使唔使幫手

職場上啲呀姐成撚日大大聲咁
有時真係想整巴佢嘆

唔好盲目為左愛情 放棄自己嘅尊嚴

每個月最少儲返8-10k先 要經濟獨立

台灣邊有可能係咁

唔係一定要男方俾晒，問題係佢咁講到你還你我還我咁，覺唔覺佢份人好姑寒斤斤計較？

因為我overall咁計，的確係男人蝕啲
因為連個開始都蝕咗
後面又點易行得好

目前管理層男人仲係着數啲
但而家政府定大公司開始全部高層都係女人
所以新世代男仔連管理層優勢都明顯都細咗唔少

整容要趁早

咁可以唔洗嫁 因為男人都係仆街

點解儲蓄保唔好？

應該係90%天生
10%你的努力
有錢的話可以100%逆轉
有錢絕對可以堆砌到好皮膚

3同6好矛盾

快啲結婚，唔好害人

你想佢睇邊個comment?

聽講抹片好撚痛

Yes

潤唇膏唔係唇膏，鯨大唔係鯨，sor搞下gag
Btw我知你哋講緊有色唇膏，但我冇買開唇膏，淨係買開潤唇膏，一個月起碼用晒2枝，靚嘅都唔平

幾多錢？

因為男人本身能力高d

最煩係你係香港買左
之後幾年都唔知自己重係咪香港
而家香港好難諗長遠

呢個post分咗幾班人傾唔同嘢

乳癌
保險
股票
唇膏

咁當然係0啦
唔會發生既事

買下買下發現差唔多色買左好多
買少d 唇膏買多d 美股好過

I know your feel

我只想講30、31、32、33...只係一個數字
早一年遲一年結婚唔係咁大影響

而所謂好碼頭
而家有幾多夫婦係結左婚女既唔洗做野
香港地生活逼人，好多時結左婚生活都唔會太大分別
一樣要搵錢養家交租

要求得30仲係處既男人都有啲問題

潤唇膏買到咁貴托柒咩
利申鍾意mentholatum melty lip cream 47.5香又潤

用得快用得多先係問題，不過至少買返嚟用得晒冇浪費，用完一枝好有成功感，嘴仔又水潤又靚，好過搽幾多貴價名牌唇膏

一個4x絲勸告

要定期做運動同煮好d野食

政府係咩?! 你數下啲局長人頭?
大公司 中資港資一定係男人為主
歐資 都係男人先係真管理層 對下少少可能有啲女人嘅
美資先會平均啲

你用男人角度睇 梗係覺得女人易
我自己嘅經驗係
女上司一係鍾意男下屬 尤其後生靚仔
如果唔係就冇preference
男上司 一係冇preference 一係鍾意一team兄弟拍住上 加上覺得女下屬要避嫌好麻煩

仲未計 女仔搵工 好多會俾人chok或者直接問
有冇同打唔打算 拍拖 結婚 生仔
尤其婚姻失敗女上司 好鍾意問 然後明示暗示唔會俾機會你後生女

女仔職場上真係冇乜著數
而且而家興it engin工 都係男人為主

如果你都諗到咁就不如快啲走

#29

Lm

政府我睇真係最高林鄭大波驊嗰啲
對比以前真係男性優勢係少咗
近年各國領袖好多都係女人

我有研究back up
我唔知你嗰啲係乜

鍾意小朋友又已揾到伴侶，快D生，太遲真心會力不從心
儲多D錢
如果唔靚，儲多D錢 x 99999

學投資
假設單身一世，無男朋友/無老公都要養得起自己
IQ 同EQ 都要高
要裝備自己 學下點做智慧型女性

咁樣無論你40/50/60歲，都可以搵到人欣賞你
香港每三對夫婦就有一對離婚
touch wood 即使年紀大先離婚
好多人再嫁，都可以嫁得更好
(因為你自己本身條件好）
有條件有選擇，做好自己

好撚仆街仔

真呀

look返上去一睇，落地獄啦

做雞

想拍拖？
真係要了解下世人擇偶標準，改善下不足既地方
如果太男仔頭/太粗魯，又唔識帶眼識人
唔好話拍拖，唔俾人呃都算偷笑

同埋要睇蕭生

你咩血型

真係 一發現牙有咩唔妥就去整 唔係嚴重左洗更多錢
早晚要刷牙加牙線

唔好太委屈自己
自己做選擇同決定
要投資理財 結婚都要財政獨立

共勉之

利申 : 25絲未嫁

你而加買，到你50歲收得仲貴

最簡單就去家計會

你係咪買危疾保 如果係 一個月供幾多 ?

學車要早
學46就夠 唔好學26

所以我諗緊點樣婉轉地俾佢睇到

蕭生幾多歲都要睇嫁啦
識勁多野d片又密

本身係sexually active嘅就更加要做抹片
同埋做好安全措施，咁就玩得開心又放心1

另外樓主都要睇返自己個價值觀係點
係自己底線範圍之內盡情享受生活
（包括感情／性關係）
唔好後悔就可以

其實好睇你將來另一半點諗，可能佢好唔想另一半係處，亦可能佢好想另一半係處，就算99%男人唔要30歲豬都唔關你事，最重要係你將來Mr. Right點睇，如果佢係好介意你冇咗隻豬，咁就gg啦，總之呢啲你唔會預測得到，最緊要你自己做嘅決定唔好後悔就得

結婚前唔好有性行為

唔好信咩唔扑點知arm唔arm feel

唔好信咩大家都享受，憑咩話女方蝕底

同埋要學多幾樣技能

多d打扮自己

唔好對人太好

如果本身條女係自私咪唔矛盾
你嘅嘢係我嘅嘢，我嘅嘢係我嘅嘢

我係買住院手術保，用年供，around $2000-$3000左右一年

怕連比人呃嘅機會都冇

識有錢仔 公屋窮撚避開
整個patreon onlyfans搞直播
夠你三十歲前搵兩球
冇姿色 就吊後生鬼佬攞外國護照
外國唔會覺你柒
冇樣亦都唔識英文最少拎個大學學位

上年我都仲諗住買
今年知自己呢幾年一定會走
所以決定唔買

司長都係兩男一女
局長望落都似係男人名

特首辦都係男人為主
仲未計 個特首而家真係話得事咩?
佢去烚熟狗頭嗰陣 咪又係對住班男人

英國研究 Thanks
佢仲要只係話男上司安排靚仔下屬入team而唔係自己做嘢 唔係話唔請
仲要個原因係 刻板印象覺得佢叻

我講嗰啲係好多女仔搵工返工都遇過嘅經歷嚟
連登定現實生活都好 啲男人都係話女人好著數
又話服務業淨係請女仔 又話男上司鍾意女仔
事實上 香港唔係得服務業 亦唔係淨係請女仔
而且真係做嘢嘅男上司 好少鍾意女下屬

唔好為嫁而嫁

結左婚開始羨慕單身嘅人

係唔係有sex就要睇返自己個價值觀係點
有d人真係想留返俾最愛
有d人唔介意玩同享受
但點都好唔好之後後悔就得

人生最壞建議

可以年供，逐年計，下年斷供都得架喎

我宜家18歲 隻手天生又乾又多紋 搽過好多隻handcream都冇用 點搞

講下你外型，職業，學歷至有得講下，大學生同mk妹已經唔同策略

好想ex睇到 希望佢對自己好啲

咁我都係啱
我論點係比以前多女人

如果要反駁嘅話
都應該同以前對比

無乜興趣同你再傾
你只係用你主觀觀察
咁有咩可討論性

全中，金翅gg鳥

笑咗
強烈要求醫院喺產房做廣播 女嬰唔好快咁被人破處

女人去到40一樣大把人埋單

男人30歲都未搵到老婆就人生200%玩完

So wrong. 人地有家底唔等於有樓俾你地住。

why？

兩球？
人生目標就係咁？

總結就係，搵個有錢佬嫁左佢

基本上唔識英文都好難做到你以上幾樣嘢
搵鬼佬、去外國、拎到大學學位

我有嗰D條件，但我唔靚，所以一路食自己
不過我有三層樓同一架錢七

你最尾嗰句講到好似係男人迫走哂啲行業入面嘅女人咁。

好爽咩

我幫你check

你一開始係話 香港除咗管理層 全部都想要女人
而唔係話只係好過上一代少少
我唔係同你傾
我係話俾你同其他睇梗嘅人知 呢個只係好有偏見嘅rumour
相信唔少絲打都有聽過啲男人講 "女人真係著數"
Compare返以上經歷 真係想刮佢一巴

香港係冇風氣喺職場上 去問男人係咪family oriented aka以後唔駛俾機會你
阿爸阿媽老婆入醫院要即走都唔會俾人問
老公仔女入醫院要即走 即刻tag你做人哋老婆 人哋阿媽

好叻女，我都想好似你咁

女性婚後就業率係穩步上升左 亞洲黎講算係唔錯
2017年 大約 30% 既婦女結左婚之後係唔會返工
但呢個情況係低學歷女士/ 已經有小朋友家庭 身上出現得多D

凡事唔好太過分太高要求，你老公唔係你奴隸。
見過大把男人等仔女大左就離婚，再搵其他女人。唔好以為blame the man恐嚇佢哋就有用，到時4X歲，你人老珠黃，佢黃金歲月，你blame 咩都無人幫到你。

港女無恥

咁係你閱讀理解問題
唔關我事
我知你想鬧佢哋
但我個留言係無關 以上

原留言
“香港服務業為主呀嘛
管理層又男人為主
管理層又想要女
男客人又想要女
女客人唔係靚仔寧願要女”

真，另外後生都可能會生纖維瘤，自己沖涼嗰陣要自己摸下有無硬嘢

廿頭已經喺乳房生過纖維瘤，做過手術切，發現係因為有個差唔多年紀嘅fd又係生過依啲，先自己摸到有

哩個真呀屌那星

以為處女好扑只係美麗誤會

頸都係呀，好易皺皮

係覆佢話香港服務業為主
唔知佢講服務業包咩
起碼it engine係香港有 而且9成男人嘅白領行業

但我有女仔朋友讀engine都有話
佢識打code都冇用 呢行女仔搵工好難
刻版印象係啲功課都係啲兵做
所以入職會test多啲
而且埋唔到堆 即係升唔到職

所以2020年仲講泊碼頭真係...

要早投資。。。

yes ar

30歲處男

你講到咁自豪 又唔係天生麗質

邊忽自豪？

有返工 同要靠份糧生活係差好遠
賺錢買花戴 喺職場上受少好多氣

好似隔離post講老師跳樓 其他老師校工唔敢報警
唔怕冇咗份工起碼可以救人先

我朋友做得好唔開心 但有老公養 賠3個月糧都即走

可以唔睇錢揀老公 但唔可以否認老公有錢係差好遠

佢唔想就飛左佢啦

唔好愛得卑微，要有勇氣離開

唔該pin呢句

巴打又見面 今日lunch食咩？

呢個25歲以下要做，過咗25歲見真章搽乜都冇用只可以做手術消

一定要定期做運動
洗面一定要乾淨
食野唔好餐餐大魚大肉，有時要清淡返啲
個人要睇開啲 開心啲
盡量唔好畀自己生暗瘡

過咗25歲啲暗瘡印好似永遠唔會退咁

會唔會痛㗎？定係一定要摸先揾到？因為自己試過但唔識

留意下先
thxx 絲打

係,係公眾場合or親朋戚友面前屌人既女人一律分手,離婚,完全唔畀面個男人
有咩返到屋企先屌

呢個亦係港女最低賤地方,支日韓台既女人都唔會咁對佢男友,老公

上圖數據為 2011 年既
相信近年既女性戶主率會更高

有bno既去英國

突然m痛要睇醫生
就算唔痛25歲之後都最好每2年做一次婦科檢查

搵D健全慳錢嘅嗜好, 唔好沉迷韓仔/賭錢/美容/炒股, 浪費青春同金錢

唔埋將來有冇結婚都好, 家庭/工作/事業/兒女唔係人生嘅全部, 除咗返工同拍拖外, 你嘅人生仲有D乜?

香港女性平均壽命超過80歲, 仲有50年時間畀你慢慢去玩

你去邊個嘅度睇？去公立睇街症定私家診所定體檢中心？

係嘅 或者當抱住學下野 被人調教下嘅心態咯
身邊有呢d例子 通常都唔長久😂

學下斷捨離
無論係對人定事定物

食得健康啲
得閒食下鈣片
其實25以上就要食了
利申食緊薯片

有時間就做下運動
郁下都好
得閒補下身子 用暖水浸下腳
如果唔係只會感受到自己一年比一年唔耐寒

你咁既諗法
你有無假設左愛情同婚姻係可有可無先?

如果25又點睇

其實無乜嘢 係覺得怕醜唔自在咁姐
要用鴨嘴鉗 盡量放鬆啲成個過程會舒服少少
對發現子宮頸早期細胞病變好有幫助
子宮頸癌早期係無病徵㗎

利申廿幾歲開始有隔年check開

你理解能力係咪出現左問題

都幾

lm

個人選擇

x 3

想問下大家 係咪應該盡早學識煮嘢食

利申 絲

又唔好一竹篙打沉一船人
唔係個個男人都衰 應該係人無完人啦
唔好諗住等到個完美好男人
應該係搵個最啱最錫自己 可以共患難富貴嘅partner
喺佢面前可以做自己 咁先最舒服

True!!!我30歲先箍牙，如果有錢就早啲整

對方點諗你控制唔到，但你會知道
如果你搵著個另一半嫌你窮既，咁你當自已搵錯人囉

我係想回應樓主，唔好俾屋企人點諗影響到同另一半既關係
兩個人係一齊work 唔work ，最清楚係當事人，唔係屋企人
將來一齊就算唔富貴，但唔代表唔work

做好防曬

我都想箍牙，但我箍過牙嘅frd叫我唔好箍，箍完啲牙好易敏感，老咗啲牙又好易鬆脫

30後生越大機會唐氏喎

如果經濟條件許可，建議有仔趁嫩生，後生身體好快恢復，身材冇咁易走樣，同埋生產死亡率會低啲，生出嚟嘅bb又會健康啲

當然
10歲都應該學煮啦

講得好好

家境普通，父母長期出去做嘢，通常都識自己煮，冇話特別去點樣學

其實都唔明老母點學識煮咁多中菜
佢話睇睇下就會識

而家可以上網搵食譜 易咗好多

細細個窮，父母出去搵錢，自己就要學識打理家頭細務煮飯，求生本能嚟

拍拖兩個人都ok，但結婚係關乎兩個家庭嘅事，冇得唔理屋企人諗法

搵一個識珍惜你嘅男人
學識投資
學識保養 身材唔好走樣
睇多啲書增進內涵

同意
係伴侶，有商有量，同你一齊行大半生的好拍擋，相敬如賓

戶主係咩概念嚟 賺錢同當家都可以叫戶主?
你想表達啲咩

條頸
唔好晒太多太陽

睇完心靈雞湯/ 成長書記得要落實去做
唔好睇完個心舒服左就算

買完etf 都唔係好明點樣可以收到利息係咪佢會定時定候派息入個股票戶口到 之後自己再用果啲錢再買股票咁樣？

Top up 咪唔洗識英文

每月5000

要，煮比自己同家人食

我覺得唔洗一定要搵個有錢既人
但最少都搵個屋企唔等佢錢洗既人
你話如果佢仲要養埋屋企/幫屋企還錢
真係好難搞

睇人
我老婆當年打定輸數，如果佢屋企人接受唔到我，最多佢單拖返屋企食飯，唔預我上佢度。
好彩最後我同佢屋企人相處都冇問題。

少貴 2000可以接受

真 好重要呢個
唔想咁快老就每次出街（室內外）都搽防曬
唔好懶

趁早開苞

男人會走, 肯養你都冇用
錢最實際, 記得儲錢

醫療保啲佣最少 換句話講賺得最少
所以醫療保最抵買

利申：AXA保險佬

唔一定要生仔結婚
諗清楚自己真係想要咩生活 世界好大

儲多d錢

唔好買咁多野

要做多d mask保養下

愛自己多d

Keep 住做運動

過左30肥左只會越黎越難減，而事實上有keep 做運動睇上去係後生d

煮野食同獨立20頭就要識
眼見好多香港女仔20中都唔識煮野食
好簡單spagetti bolognese 都唔識煮

外國女仔18歲就多數自己出黎住
唔係淨係女仔, 香港男人好多都去到20中尾都唔識獨立

戶主率 (Headship rate) - 其實就係代表係家庭入面既領導位置. 係Leadership 既位置
有權力 有責任既位置
你用當家呢個字其實都可以接受
我想表達女性當家既數量都應該超過一半 打風流工既人並無咁普遍
會比男性多 但唔係所有女人都打風流工 至少數據上並唔構成"絕大部分"

仲有條頸
同埋出街一定要揸防曬

每月5000都買
女人錢真係易呃

想知你用咩潤唇膏

我之前冇箍牙都係有小小因為呢個原因，但宜家有牙裂問題。個牙醫講到好嚴重，話啲牙逼住曬，搞到大牙裂曬，宜家要箍翻都好難搞。建議consult下牙醫先。

我覺得 都係現成既好
我朋友同佢女友話要同居 你父母就自己搬左去另一個單位 比住緊個單位佢兩個住

你同你樓上個cm完全打對台

利申 支持唔好靠男人
佢可以俾到你既野 佢都可以隨時拎得走
靠自己最實際 呢個concepts 男女適用

最真呢樣

但如果佢要拎走 你要記住法律係站係窮個一方 要分身家比你的
係呢到既例子就係女方

所以 同有錢人結婚係唔會有輸的
就算唔結婚 富豪級別既分手費都非常可觀

結婚前要先同居一段時間
相處到 大家都舒服 先好決定同呢個人過一世

屋企咁有米梗係bonus
但呢個世界冇咁多bonus 丫嘛...

價值觀取向問題
有錢有感情梗係最perfect 架
但當要二取其一，睇你揀邊一樣，或者兩樣都唔揀之嘛
決定左就唔好望返轉頭後悔囉

呢個20歲前都啱

買唔到咪唯有同屋企人住 或者租囉 馬死落地行姐
香港咁貴既樓都唔係人買/人住架啦
儲多啲錢移民好過啦

Why not both？
點解唔可以嫁個有錢人，同時又可以有自己事業賺到錢？
兩樣嘢冇衝突架喎

咁計的確係無得輸

但如果俾我結婚都要計算呢啲
我會覺得我人生都幾可悲

我無完全反對搵個有錢男朋友

只係priority會係靠自己>搵有錢男朋友

今年26，做野2年半
二十幾開始就要學識愛護自己，食下supplement (minerals, vitamins)個d
錢都要儲下，唔好做月光族
唔因為平而亂買野，反而買值得擁有，有質素保證
唔需要學得精，反而睇多d唔同野，天文地理歷史科學都睇d, enrich自己

樓上有嗰啲，唔重覆

職場/仕途:
1. 要有心理準備公司隨時會炒你
2. 承上，所以盡早開發第二條水喉
3. 慎選英文名，無頭緒就煲下美劇睇下有冇啱心水。唔好改啲乜嘢miki、cherry、bobo、cat嗰啲，隨時改錯歐美既雞名都唔知。
4. 由寫cv嗰刻就要整多部電話，電話號碼一畀咗同事就會流出公海
5. 有心儀既course要早啲報，唔知係咪因為近年啲cert太泛濫，好多coruse越收越嚴或者停辦，例子Polyu唔搞pt degree、i大啲degree都越收越高分同要有啲工作經驗 (以前來者不拒)
6. 遠離35歲以上單身既工作狂(男女都係)

人際關係:
攞個心出嚟對人、記得人哋個名、唔好cap朋友既whasapp/ig 畀其他人

其實男女都要

咩叫最適合？

1,飲夠水，訓夠，做運動，係最好既護膚品
2,唔好心急結婚
3,財政唔好依賴男人
4,唔好死頂扮女強人，應笑就笑，應喊就喊

好多負皮
二零歲先講真愛
過三十就會好現實
起碼雙方家長借錢買樓都易D

係

搵個專業人士

應該係話 幾多錢先可以令人放棄感情

唔好收兵，冇機就講到明，唔好講咩考慮下乜乜㭍㭍嘥人時間

有錢人通常都唔會畀老婆出去返工

佢畀錢你做下生意就得

婚姻就係咁 現實就係咁
你會發現嫁比窮鬼更可悲

呢個社會所有人都出盡奶力去搵錢
如果有錢佬睇得起你 你比起其他人就多條門路
咁點解唔利用 ?

因為你靚而溝你會因為你老左而嫌棄你
想知佢將來點對你
只要睇佢平時點對佢屋企人同埋識左好多年既朋友就有答案

笑死

都係價值觀問題
不過唔知而家樓主洗唔洗選擇

希望係有得選擇 有選擇同無選擇成件事好唔同

努力增值自己， 了解自己， 不用太着急找另一伴， 更不要因為沒有而求其搵一個唔適合自己嘅人 。

你先咪害鳩人，你諗住用份危疾黎當醫藥費？你想買幾大？同埋如果你係小事，中唔到危疾嘅條件，就冇得賠㗎啦喎，雖然依家原位癌都有得賠，但係上面講纖維瘤嗰啲係冇㗎喎，但係都一樣要切走佢，你估呢度平啊，私家開一開刀都10萬up。
一般來講都係醫療呢part賠醫藥費，醫保平，少少錢就買到好大額，危疾係比你病咗嗰期當日常洗費，因為未必可以短時間內康復，真係要休養。

我都想快啲搵到個識得欣賞我既男朋友
一齊咁耐都彈多過讚 嫌三嫌四
到分手都仲嫌緊 甚至係嫌我對佢太好

莫講話有錢人追，連正常男仔都少，冇咩選擇

牙科都包？正常牙科，美容呢啲都係不保，不過成5000蚊一個月，有冇claim過？

邊到外國18歲就會出去住

係起歐洲就一定唔係

大部分2x歲都仲同屋企住，美國就多人搬出去住

但18歲就搬現實中就聽都未聽過

呢啲都市傳說聽壞腦呀，都市傳說夠話白人好懶工作廢，事實上美國白人個個勤力到癲個個主動開ot對工作又有熱誠，真係當矽谷科企同華爾街日日放4點唔洗做咩

有啲可以配搭幾個option咁買

例如 住院手術+門診/牙科/產科

價錢當然貴啲啦，加得愈多咪愈貴

我都係機緣巧合下識到我而家男朋友
真係中意你嘅 咩都中意
彈三彈四真係要黎都把就

而家你男友好唔正常咩

戇撚尻你閱讀理解有問題？
我有撚叫佢買危疾。

問題係佢話乜撚野老左唔包，已經唔撚關三唔三十歲嘅事啦，懵撚

公司有medical plan就去睇婦科
話想檢查下 黎M個陣好痛
呢d錢唔好慳
尷尬就搵個女醫生

咁又係，肯比多啲錢就唔係問題

窮過我

隔離post好似開到30
自己去睇

我仲遲過你
多左笑個人真係會開心d平和d

So?
自己接受唔到定屋企接受唔到？
自己接受唔到咪分

牙醫係基本上只會越黎越貴
要加上係無得代替
普通門診都話可以買d 必利痛食下

都市咩傳說姐
18歲就搬現實中就聽都未聽過我咪話你知

邊到外國? 英國
我女朋友係英國人, 佢同佢細佬18歲就出去住
18歲入大學, 仲唔出去住?
唔入大學果d, 住細town都會出去大城市打工住

你話本身係大城市, 又同父母住, 工作返學地點好近就有人都會20幾歲仲同屋企人住
係歐美20幾歲仲同屋企人住會比人笑

有D etf有派息
係入落戶口

如果要結婚，諗清楚，仲要同另一半傾清楚

阿嬌嗰句其實應該係：
個個都結婚，唔通個個都想結婚咩

如果唔影響食嘢同儀容，係咪唔箍好過箍？

淨係下排牙有少少唔齊，啲牙大致上生得ok，好驚要剝牙

其實要睇自己性格
我好怕d plan到乜乜物物幾歲要做乜做物既
好大壓力

其實與其話男人係衰
不如話人性本身好脆弱

上面覆左你

屋企人接受唔到
而家拍拖洗好少錢，暫時困難唔大，但係將來結婚買樓生仔供書教學樣樣都要錢就有啲擔心

Plan 自己就夠
Plan 埋人地果份既好惡頂

well said

係
但如果買完係會影響到你訓唔著覺就代表呢樣產品唔啱你

同埋一定要知道自己投資係投資緊d乜
唔係就不如只係換下外幣好過

卡數要月月清
還唔起唔好碌

問下自己係咪咁想生先？唔好人生你又生
其實唔生既話冇乜野好顧慮

一路衰在無勇氣分手 結果比佢飛
所以真係奉勸世人 唔啱唔好格硬頂

等等都不會合襯

同埋有冇傾向你男友想唔想生？

你又肯餐餐請客咁好嘅，我都想另一半請多啲，但一直都AA制，咩都計得好清楚，好驚結婚之後都係咁

脫毛都重要
不過我以為技術越進步會越貴
點知又走反比

都市咩傳說姐
18歲就搬現實中就聽都未聽過我咪話你知

邊到外國? 英國
我女朋友係英國人, 佢同佢細佬18歲就出去住
18歲入大學, 仲唔出去住?
唔入大學果d, 住細town都會出去大城市打工住

你話本身係大城市, 又同父母住, 工作返學地點好近就有人都會20幾歲仲同屋企人住
係歐美20幾歲仲同屋企人住會比人笑

(岩岩quote錯左, 呢度覆返你)

係香港我發覺好多女人都唔打理下面d毛
呢方面知識係咪真係無人教?

有時可以信吓自己第六感
覺得對方有啲唔對路
唔比掂佢電話 成日話約咗同事等等

多半都係變心 出軌

對住大家唔敢講真話 要估來估去
拍左幾年仲係對 對方既野一無所知

就算唔生，淨係結婚買樓都冇錢，生活食飯買嘢都AA，對方人工同我相差一個double，窮成咁真係好擔心

佢都想生

唔好用信用卡
儲錢 唔好靠另一半
可以既話講少d八卦 結d善緣

咁就唔好諗住一定要買樓啦

可唔可以講少少咩係美股入嚟好既股票？
我嘗試睇財經野但覺得好難明

唔好吸毒，吸左毒品大麻
就翻唔到轉頭

keep好d 唔為男人都為自己

邊個想日日起身照鏡見到成面又灰又黑
下巴又多瘡又出晒油

換衫番工個陣發覺條褲緊左個胸又墮左

唔同其他女人比較 但都要過到自己個關

睇下會唔會想有小朋友起香港讀小，中學
本身我同男朋友都住新界村屋，佢大西北我就大埔，我地一早諗著結婚就一定會搬出去
細細地都買得起，同屋企人會為咗生活鎖碎事而影響感情，呢樣係一d都唔值得
同埋，我地會target 好d校網區d樓寧願細d將來有機會轉樓，方便入d好學校
我經歷唔到既野，我想我下一代可以經歷到，校網好d, 入好學校，入好既海外大學都易d
富過不過三代
窮，不過三代
由自己開始創好d生活，有質素既生活

笑死 秒左

all in tesla

or 跟契媽個倉佢買咩你買咩

女人要靚俾自己睇
唔好跟風化咩妝，揀返啱自己有自信妝容

咁要好好同佢傾下想點，同點達成囉
你自己一個係度諗同呻冇用架喎

有研究話窮起碼過三代

起碼5，6代後先有起識

但好多索女鍾意呢d廢柴

你哋係傾好咗唔AA定係對方自動自覺俾？

覺得出到聲叫對方俾晒實俾人話係臭雞

咁現代靠讀書都改變到既
唔會去到好有錢但要小康/中產唔算太難

係 畫畫 睇戲睇書聽歌跳舞散步做運動
養小動物 種花 種植物 真係無一樣野中

都仲有針紙煮野食影相化妝畫指甲

女人真係算好彩好多活動

第一點真以前人地追我，我有少少好感就即刻鐘個頭埋去，結果仆哂街

第二點我之前有次拍拖知佢已經唔鐘意我但係我仲鐘意佢，真係唔捨得分手，佢又無同我提出分手，拖咗好耐，後尾朋友同我講長痛不如短痛，越拖搞到自己越唔開心，最後我決定狠心啲

所以其實唔係個個啱玩
買完訓唔著不如及早離去

冇錢仲傾啲咩，想又點唔想又點，傾親咪盞嗌交，貧賤夫妻百事哀，雖然有錢唔一定唔嗌交，但冇錢真係會多啲拗撬，睇下我父母就知，成日為柴米油鹽家嘈屋閉

係 有錢到唔駛做 無其他生活壓力 日日早訓又夠訓
三餐有晒營養師跟 check好晒自己有咩致敏源
每個月兩三轉treatment 護膚品化曬唔駛慳住用

凡士林搽過夜帶手套
keep住日日做

認同呀，廿頭果陣班ig女神串過馬撚，
十年後佢地肚腩又大咗、皺紋又開始多，個ig仲係吃喝玩樂；

我地班男人就由月入萬零蚊變五萬幾、
有錢有時間做下gym操靚身型、見識又多咗，
開始踏入黃金時間，睇到佢地d兵越嚟越少，
你地女人除咗個樣，個腦都要保養，要做一個有深度的女人先搵到高質另一半

小康/中產門檻都好高下喎，之前睇中位數都要幾千萬身家

聽完係灰 我覺得比起感情 好似目標重要D 因為揾life partner

其實你咁介意佢窮不如分手？
見你成個post講左好多次

唔痛 但要放鬆
同埋自己唔好望住
合埋眼算啦

所以20開始就要equip 好自己，為自己為下一代
我起碼上兩代都窮，仲要窮到俾叔公個代d親戚睇唔起，我當年dse衰咗要讀asso, 我親戚仲問我媽係咪窮到俾唔起錢我補習，因為佢個仔大我一年佢al我dse,佢個仔補足咁多科，最後入hku ibgm
但我就讀asso起就一直返part time, 但揀d唔價值part time,唔做補習唔做sales, 最後俾我升返上大學，然後而家做緊postgraduate
起碼叫儲到錢，生活ok, 同男朋友一齊都叫儲到首期
所以可唔可以改變就睇20個時識唔識諗，安排自己人生，我諗我4年後30應該可以平穩度過，唔會窮到不一代

香港女人地位真係好撚高
有時真係覺得港仔爭氣d
比d女屌7d臭西

我指起碼唔洗住劏房公屋果啲
身邊啲人多數公屋大，大個左搬出黎都係買私樓/村屋

真係

讀書其實都好睇環境 建議睇下另一個post

支持樓主分手，成日都覺得男朋友窮

上一代 啊管理層

我23歲搵30k一個月應該夠？

我覺得香港環境而家廿幾三十果啲未去到屋企窮你就讀唔到書既地步
不過黎緊會越來越差係真
所以唔敢係香港生仔

有咩介紹？我對保險零認識

香港你fg 去面試
只要男上司in
同場有後生女
同一學歷
男人基本上走得

有問題唔可以攞出嚟討論？下下一有問題就講分手、離婚，做人咁易放棄點得架？難道你成世人拍拖結婚就冇遇過問題、嗌過交？

證明人生在世好多世俗野要理
所以無目標無興趣既大家快d好好留意下呢d野
唔參與都無所謂 最少唔好比人呃嘛

burt’s bee銀色幾好用
有時feel到唇瘡想起搽完就會無事

你識臺妹問下就知
當然香港人係好難想像

咪傾下點可以賺夠錢做到你地想做架野囉
想生咪諗下係唔係要移民，將來係咪要讀私校，年年去旅行囉
想讀私校又要幾錢？移民又要幾錢？點儲錢？
而家冇錢，咁點先有？要轉工？進修？
如果發現mission impossible, 有冇plan b? 唔好生住？租住樓先？

大把野可以諗可以plan
最重要係大家有共識同認真諗啫

我懶一次。。。之後曬到出斑。。。好後悔

重有eye cream 堅要搽，有一朝起身無啦啦啦多咗條眼紋

可以討論
但你自己話「冇錢仲傾啲咩」

我提出既係唔適合就好好諗下係咪應該分手
你講到好似解決唔到咁

對，開心，有自信，之後桃花就來了

唔知你係男係女啦
上面班人都話女人要靠男人，男人地位可以點低法

佢plan埋你就大壓力姐
佢plan自己咪ok

係靠top 10%男人明未

嫌人窮仲討論D咩
快D分手啦
識著你真係慘

所以窮冇樓嘅男人食得屎
公屋妹就想揾有錢男第2次投胎
但係好多工作要加多女人優先
香港男人又要搵得多錢但係社會機會又小

唔係冇傾過呀，對方唔想傾咪成日嗌交，自己有不斷進修，搵錢多佢好多，但係對方冇咩planning，次次傾親都好似我迫緊佢plan要改變佢咁，對方野心唔大，唔想轉工，淨係想做而家個份輕鬆嘅工

Lm學野

咁你認為可以點解決呢？問題根源係冇錢，咁冇錢就只能夠慢慢搵錢，現階段都做唔到啲咩，除此之外你話俾我聽仲可以點解決？願聞其詳

唔啱自己就唔好委屈自己
你進步佢原地踏步，到最後根本唔係行緊同一條路

有幾靚封到幾靚
有才華更加要靚

定期照下超聲波

true

起下佢底你會發現好多有趣嘢

我都試過訓咁樣比人對待
明明條件唔好個個係佢
後來佢出軌我原諒之後佢態度就180度轉變
最後都係分左手

So true!

我12歲就箍左 而加已經走哂位但唔想再哂錢哂時間再箍

拍拖玩AA制個男人係唔會珍惜你

成個po都好正經，難得

多謝你

睇落似男人

體力都好好多

根本應該block
睇下uncle siu Q&A
mean得黎都好笑

美國人top個班係好勤力
所以咁多創新野
因為都唔止係打份工 其實係當自己有份
咁人地既收入都值得付出咁多努力

去睇下牙醫 問下佢地既意見

如果唔駛剥就搞到 其實真係整黎無所謂

牙係跟到你死個日 好值得保養同投資

咁樓上既planning係咪包括結婚生仔買樓
或者工作想去到咩位 進修轉工
咁係咪算另一半都有份 或唔多唔少都會影響到另一半

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

肛毛就真係唔好搞啦
但上唇手腳就真係基本

整齊清潔搽番啱色foundation修眉加支有色潤唇膏已經好睇
畫乜畫物控制得唔好通常都係慘不忍睹

謝謝補充

唔好諗住「都咁多年啦」就屈就自己
你心底實知道呢個人係咪值得你繼續付出

多d去了解自己想點

趁後生玩多幾個男人
唔好一鳩走天下～試過先知咩係好鳩

最少3年一次 出黎做野搵間公司有medical好緊要
check乜check物自己補貼幾百買個安心當食少餐buffet

搵多幾個sp

難聽講男朋友有事要你捐乜捐物比佢你會唔會捐
會捐就ok啦（唔係捐血咁簡單）

後生唔玩 留返三十歲 d仔都扯唔起

浪費咗幾年青春先知無
好後悔

真係唔可以留低
係佢眼中佢係高高在上 而你只係附屬品
乜野都只有佢 但無我地呢兩隻字
我唯一慶幸遇到佢就係無佢就無我而家嘅男朋友

騎劫嗰post都想講聲
明明自己條件差到西咁都仲以為自己高質
未見過人咁唔知醜

你個口氣係三句唔埋兩句就話男友窮、搵得少
買唔到樓

咁你咪睇下有冇折衷方法囉
我同我老公岩岩一齊果時佢負債
等到佢一還完我地就結婚
開頭有啲數我出住先，佢都未有錢還返俾我
但佢一還清出面條數就還晒俾我
而家就公一份婆一份
好多野都可以解決，搵錢唔多咪睇下有冇方法搵多啲
或者再慳啲洗囉
最緊要大家目標一致

呢D 好大男人喎, 有其他人係度就比下面啦, 之後兩個人先討論返個問題, 基本尊重啫
係人面前鬧你都得, 咁唔差在打多你兩巴啦, 反面你都會忍
除非你都鐘意呢D大男人, 成日lead 住你,control住你, 你咁樣開心既, 就唔使分手
唔係就即分, 再搵下一個, 唔好浪費時間

我都想學樣興趣最好可以做到副業 有無推介？
投資 整甲 畫圖？

利申 對樣樣野都有興趣所以的唔起心肝focus 一樣度

女人係咪一定要嫁人？
想孤獨終老得唔得

以前以為M痛就係一定會咁撚痛，唔check都唔知養到粒cyst肥肥白白

等佢請 都係矜持嘅一種

貧賤夫妻百事哀

唉27先開始肯洗錢俾自己扮靚

好啱！

過得隨心啲
好多野而家睇好大件事，最後原來不外如是

未有家庭就多啲出去玩，第時有仔女就所有時間比晒家庭

對自己父母好啲，而家行得走得多啲帶佢哋出去行吓食吓

其實都係講緊同一樣嘢
應該學識投資（內外在）

認真問
其實點解唔搵一生最愛，
只搵相處到既人結婚？
咁其實點解要結婚？

做咩要指意人地養？
老馮？

對自己好啲 就算冇拍拖都要扮下靚
唔好信哂男人講既野 大個女要識判斷
要有經濟能力 冇錢寸步難行
唔好太在意他人目光
愛情唔係你人生既全部 要學習同自己相處
開闊眼界 提升自己既內涵同修養
唔好過分依賴他人 要有獨立能力

如果一段感情 你睇唔到希望 盡早抽身

唔著裙係咪真係咁大鑊

點解先

可摸以講下點硬頸法？

有無諗過其實係你蠢
佢條件又差
跟住你乜野佢都唔鐘意乜都指指點點
你仲要堅持一齊
呢d叫犯賤
唔怪得佢

25以上a0啲女有好多無謂既幻想同堅持

搵個有錢男人
向錢看永遠過得最好

完全體會到
但好多女仔都好情緒化 要改都幾難

唔suggest

因為呢個世界無話最唔最愛
你肯就係最愛

契媽又係邊個？
Sorry 真係唔識

呢個世間豈能事事盡如人意

就20
但見到身邊啲朋友一身名牌
一齊玩就係講邊個邊個有錢 自己男朋友好有錢
覺得佢哋好煩 我對名牌又真係冇乜feel
中學嗰陣都覺得相處得幾好
但畢業後同佢哋又冇乜好傾
最後 我冇再同佢哋聯絡 覺得唔啱玩
但其實係咪我有問題

身體健康呀絲

唔係你問題
道不同不相為謀
祝你搵到啱key嘅朋友

男女都好要獨立
學識同自己相處 知道自己價值

會少好多不快事

犯賤一次就識醒嫁啦

長大左就會發覺好多人都係過客
相處個陣開心就算啦

Same

the best is yet to come
騎牛揾馬

對成世睇你接唔接受到，我就不了

搵過個
Sex is one of the important parts of life when you’re in a relationship

Arkk

唔好睇太多愛情小說/電視劇

咪對愛情ff太多

笑咗 你第一句就叫我block
唔講以為我地係識既

仲有子宮

利伸 有fd 30出頭子宮癌， 成個切除咗

做臭x

句句都好似一巴巴車埋黎咁
就係因為自己on9先會比機會對方傷害自己
我都想快啲醒 成日好似唔識7字點寫咁
一次又一次比機會自己受傷

著名牌就等於有錢 咁撚膚淺 問過誠仔 未？ 有錢 毛就有

利申今年年頭移左民老公香港人，自己喺香港買左自己層樓，已經升左二三百萬，冇借過屋企人一蚊一毫，首期全部自己搵(信不信由你利申醉左)

分手仲唔block真係留黎拜山

别做臭閪

搵多啲錢，結婚可以，生仔不了

外貌係你細個啲係幾好用
你可能會因為咁 做野讀書有好多著數
但努力學習 用心工作
知識先係最好用

要獨立

唔好因為買野而去爭落好多卡數

要做多啲運動

有時間睇多啲書，睇多啲有營養既野

人生唔好放哂重心落去拍拖度

自吹自擂能力？

已經打咗子宮頸癌疫苗

千祈唔好玩愛情要專一
仲有唔好講大話
無野可以瞞足一世

可能仲揾緊

咁你要問返佢地

醫學微調包括咩？

箍牙算唔算？好多人箍完牙個樣變咗第二個人咁

襯得起人先講😅

你放心 最近3年身邊都無朋友分手換伴侶

咁啱口多睇到講多兩句姐

我都係

離開香港先發現香港管理層入面女仔比例算少

利申：歐洲JJ

老左你會後悔

講緊亞洲
但歐洲左膠玩到一定要有黑人要有幾多女性係咩位

有樓人地事 一地起你飛腳 你又老又乜柒都無

買tsl

做咩事

有冇樓都可以起飛腳
點解唔解個有得住
反而要一齊捱湯房

小朋友先會覺得有冇樓都一樣
踏入30歲 會好現實

租屋都ok既一人一份

Ok 一定Ok
華人社會傾向買樓有自己居所

香港啲樓
要買到先結婚好多人都唔洗結

依個年代 結婚生仔係奢侈品

留住隻豬有咩用
真係遇到岩既人, 比隻豬佢係please到佢一次咁大把, 但有技術有經驗既話可以please到佢成世

公司啲阿姐同事對後生仔同後生女係勁唔同
對啲後生仔係仔咁鍚
對女就西曬面殺佢全家咁款

你肯定支那唔會？

可摸以教下點揀男人 有乜特質一定要睇同點樣睇
例如價值觀咁 無返一年半載都唔知夾唔夾（可能係我渣唔識睇人）

順眼 唔抗拒就一齊左先
一齊左先會發掘到對方優缺點
唔好齋ff 或者 段感情離開左先黎揼春

就算唔岩都叫做一齊過

塊閪唔值錢

我自己黎講
想控制你同咩都要聽佢果套既男人不了

價值觀傾多啲唔同話題會get 到

同你一樣，後來仲發現有朱古力瘤，最後做左手術，身體檢查好重要

舊時男仔思想係老婆唔可以叻過自己，而家變曬，好多男鐘意高收人另一半，有d仲係話最好可以食軟飯，世界變了

唔好買宏利，年年加成20%

點解唔好買？我覺得醫療係一定要買，有咩事可以自己揀醫生

好認同
會control你嘅基本上都唔會理你感受

信用卡睇人既姐
準時找卡數就得
拎回贈不知幾爽
利申 生活使費9成9用信用卡/八達通

都睇你有咩要求…想咩都保晒嘅話一定係高端醫保。30歲以下嚟計嘅話，Bupa 一個月都係幾百蚊。

同意 一定要買

同我差唔多危疾今年仲加大左，我醫療係CEO plan

29歲第一件事係諗個保額夠唔夠

30就扯唔起虧左D渦師兄

明白朋友合得來咪講多2句
唔係的話，自己一個人更開心，無為強求
俾d信心自己 可以獨立地有自己既興趣
就算有伴侶有時都要學識獨處

男人80歲都扯得起，你睇何鴻燊、大劉、趙世曾、林建名個啲仲有心有力

依家廿頭又係有乳房纖維瘤諗緊有冇需要切
抽埋針顯示良性。。。但成日都係形住形住好冇安全感
想請教下絲打係一發現就決定要做手術定點

如果你唔用信用卡，可能一個月一皮都唔使

佢意思係男人對住三十歲老處扯唔起

我做超聲波嗰啲check到之後已經諗住良性定惡性都切，因為粒嘢唔理佢只會變大，第時大粒咗先切反而驚個胸會凹咗，同埋唔知第時會唔會變惡性嘛。而且我無啦啦養粒瘤嚟做咩

唔使太擔心呀絲打，後生做手術通常都無事，咪當入去瞓一覺，之後仲有得休返一個星期添

我都差唔多複診，到時同醫生傾吓做手術會點先
多謝絲打分享！聽到你咁講都定左小小

佢可能會問你做傳統手術定微創的，你可以問下佢你粒瘤個位啱做邊種的

我做傳統手術條疤都唔係好明顯，所以主要係睇醫生點做同埋手勢點 加油呀有咩可以再問我

我都係傳統手術 瞓一陣就醒 事後好好保養個傷口就會靚靚了

上得多連登會變成弱智

盡早打

我今年打晒3針，之前都猶豫好耐，最後見身邊嘅女仔frd 同屋企人都有打，所以我都打埋，有少少後悔冇早啲打，價錢愈嚟愈貴，hpv疫苗愈早打成效愈好，同埋有性經驗前打更好，你快啲考慮決定打唔打啦

係呀，多數都9價，我都係去網上search個啲醫療中心打，邊間平又冇乜負評咪去邊間，通常都唔差得太遠

以前最平靚正一定係去家計會打，但自從支那人係咁落嚟香港搶疫苗之後，家計會已經唔再收新症啦，唉好可惜

頭一針好鬼痛，痛咗一個星期，痛到手都舉唔起，郁一郁都痛到飛起，第二、三針冇事，得少少刺痛，可以正常活動，唔知係咪關打針個姑娘手勢事

建議你放假唔洗返工/唔洗做粗重工夫嘅時候去打，副作用多少視乎個人體質而有所不同

有咩防曬好用？

唔好再識窮人

應該係無學歷 又窮又以為自己好得既人

咪減肥囉 減左都唔work 咪搵第二個 起碼減左身體好 都係自己有著數 身體係自己的

唔係
因為全部都係日常使費
都係會用咁多

一睇到睇心情先俾好有問題
我地哩D姐姐級，結左婚十幾年喇
行多過你行嘅路，你條仔咁講出口
好似佢肯為屋企都係一般咋喎.... ？
做男人養家有責任係好合理
用睇心情哩三個字....No la 絲打
認真諗下你將來想嫁個咩人喇

佢覺得我搵錢仲多過佢，應該係我俾家用佢就真，一係就AA

聽好多人講都話好痛
所以一路都冇打

都係睇每個人體質，有啲人完全冇感覺，就算痛都係可接受範圍內，唔洗擔心

讀書，靠自己，有咩事自己都有say

唔好將下半生交託男人度。有人錫當然好，萬一有咩事，自己個底夠厚都唔怕

做運動，健康好緊要

但係計stat - 喺你未搵到mr right 之前都係想知道下整體男士點睇呢件事啫。

即係小學畢業都可以發達，但點解個個都要個degree原因係整體嚟講有degree前景都會好啲嘛。

當然就算99%係，你有機會係果1%，冇one size fits all、每個人都唔同。但如果係想要建議的話，都係想知個大眾數字做reference? 如果唔係就唔洗建議啦。

應該咁講，我覺得無謂為左一個自己FF出嚟嘅mr right擔心呢樣果樣，如果因為呢個原因，果個根本就唔係你個mr right。

你有stat先算啦咁夠可以話為咗一個stat去迫自己幾多歲前破處完全係一件好無聊嘅事，無謂為咗一堆冷冰冰數字嘅stat而擔心呢樣果樣，如果因為呢啲數字同男人嘅喜好而急於破處，咁呢啲男人真係唔要都罷

搵唔搵咪算lol 反正都無咩好男人

原來好多人專登又要問人意見又其實唔係打算聽嘅。

講左冇one size fits all， 想表達嘅只係無需要特別去破或者為左一個未出現嘅人留返隻豬啫。其實本身打算唔覆，雖然我係no body，但驚有其他絲認真會睇個建議，覆埋呢個啦。

Stat嚟講係因為樓主之前舉左個percentage 例子話99%，我先講話一般問得人建議嘅，如果要搵個basis都係會想知大眾一般整體取向 (大多數人諗法), collect下samples, i.e. stat啫。唔通是旦舉啲好rare嘅例子話搭地鐵見到一見鍾情，然後幸福家庭無憂無慮咩，買幾次六合彩中左上車happy ever after，唔係話冇可能，只係個可能性係你或我嘅機會非常低，比建議唔會根據呢啲cases，都係跟大部分人嘅意見/實際上個結果架啦。

咁根據我愚昧嘅觀察同非常有限認識嘅男士女士以及連登正負皮一個小sample (其實個細sample都係stat，只係唔係好有代表性嘅stat啫，但咁諗，你平時問frd意見都係同樣嘅process)，30歲仲係豬嘅，好surprisingly 反而果啲人真係過30都嫁唔出 (唔代表有直接掛勾啦，可能係個人本身性格內向或者硬頸等等)，而我識嘅結左婚嘅人冇一個係囉 (利申近乎個個都嫁得唔錯上曬車plan移民或者移左民，老公都錫佢地，表面上啦至少我不能夠評價內心，咁當然我什麼都不是，冇人識我，有機會佢地全部mk好唔掂嫁得好差，都靠各位絲自行思考/判斷啦)。我只係想講呢啲咁嘅嘢根本冇影響，唔洗擔心專登要留呢啲嘢囉除非你教徒 (細個我都覺得呢啲嘢嘩好大件事但其實真係唔係呢個情況)。

最後想講重點係既然如果問完人又唔打算聽，其實做自己咪得囉，唔洗專登走去問人意見

同埋wish you all have a happy new year in advance byebye 2020，希望2021會係好啲嘅一年

唔好期望可以改變對方
你永遠只可以改變自己
要做好期望管理
發現有問題要去傾
愛自己 你先識愛人地

好多女人都係雞

女人天堂

女人果然係雞！

其實真係
其他地方男人天堂

女人係雞，好正常

趁早入VOO

收聲啦死毒撚

你都同意？

男人責任就係養家
咁女人責任係未就係打理哂屋企？
男人返到去就做大少？

一個家責任都係雙方
雙方一起努力

同第6點咩黎
睇哂上邊6點
做人情婦就滿足哂

無論如何，要扮處。

男女都要，特別係你會移民
得香港同台灣啲舖頭先會開到咁夜
你去到其他國家晏少少，有錢都冇得食

Anessa（淺粉紅果枝）控油一流
又唔泛白
不過有聽朋友講話上埋妝就麻麻
我本人好少化妝
因為化完皮膚要多啲心機去護理
所以懶得化
所以喱一點我評論唔到

絲打可以去Cosme store 門市試下佢個texture先

之前仲用過Sunplay（係大伏），Fancl =Curel
後者2個都幾泛白，因為係物理性防曬

利申：混合性肌膚 成日敏感

學識投資就真!

想食軟飯講到出口
你有咩感想？
我老公都搵得少過我一截
從來都無問過我拎錢
屋企使費都係AA
每個月佢俾一舊錢我當俾屋企開支

大學嗰陣有資助打咗
係痛但又唔係痛到傻
我覺得紋眉仲痛

有budget就買cle de peau既有色防曬
都係資生堂旗下品牌

施比受更為有福 男同女都係

米岩
男女平等 仲軟咩飯🤣

有伴侶唔一定開心
單身都可以好精彩
最緊要係自己過得開心過得心安理得
其他人講既野唔洗理

信自己直覺，感覺到條仔唔夠愛自己就快啲散，唔好浪費時間

估唔到連登仍然有愛多謝你

唔好減肥減咁勁
食嘢係人生樂事

點保養頸？
P.S好多頸紋

有咩牌子推薦

我好細個已經有眼紋
應該天生，唔知點算

家計會唔收新症啦，家計會價錢平啲又係正貨，太多人搶停咗收新症

真心無得逼，我指逼個男人，反正hurt到

你幾錢人工先

唔講你講嘅嘢中唔中肯，但至少你係我見過咁多個post入面數一數二態度好嘅人。 刻意留言，以示支持

（利申：男）
喺香港做女人算係幾容易，淨係難在要喺廿幾歲閱歷未夠嘅時候為自己終身大事嘅決定。

三十幾歲仲係單身嘅男人，通常都好撚伏；各方面正常、唔窮嘅男人基本上去到 30 歲就已經出晒 pool，起碼我朋友圈係咁。具體啲講，如果有人問我有冇好仔介紹，廿幾歲嘅大把，三字頭嗰啲已經係唔敢講出嚟，除非女方有特殊癖好。所以唔好諗住三十幾歲先開始嚟搵真愛。唔係冇可能，不過同玩 hard mode 冇分別。(題外話-聽聞鬼佬就冇咁介意年齡，如果啱都可以係三十幾歲女人嘅一條「出路」。)

咁即係話，一係你廿幾歲嗰陣學識點分「好」同「唔好」嘅男人，並且mark到一個值得依靠嘅「好」男人；一係就裝備好自己，唔使靠其他人~ (also - why not both)

人夾唔夾係好主觀嘅，與其講咁多理論，不如做多啲實驗。基本上同人相處一陣就會大概 feel 到你頂唔頂得到佢一世。其他嘢相對次要，通常唔夠愛先要用錢去填補。例如話，女方經濟能力許可嘅話 (裝備好自己就有呢啲好處)，男人窮少少都唔緊要，前提係有愛。(相反，如果錢先至係主要目的，咁完全唔同玩法，唔使計較男人幾多收入，等佢升職加人工儲得錢嚟都蚊瞓，係掘金就去識多啲銀行戶口有起碼八位數、揸住幾層樓嘅上岸人士/富二代好過。)

三十幾歲仲係單身嘅男仔

1 未玩夠
2 從來無諗住結婚生仔
3 啱啱結束愛情長跑，再搵過個＜呢個有機會拍得好辛苦，會有比較
4 啱啱離咗婚＜好彩就未生仔，有細路嘅條件好都仲好多人爭，但未必想再生，要認真諗下
5 真毒，圈子細
6 外在條件（樣/ 性格/ 錢）＜不過你搵返咁上下LEVEL嘅都OK

要開始做下運動、拉筋，調理身體，注意作息飲食，勤力保養皮膚，唔係過多幾年就殘得好快

佢開始嫌棄你，雖然減肥係好，但千祈唔好為佢而減

愛情唔係加減數，冇話其他做得好可以抵消接受唔到嗰樣嘢，同埋都唔好預期佢會為你改，因為當兩個人出現問題佢嘅態度係將個責任推去你度，唔見得佢會反省

所以個矛盾係你開始嫌棄佢冇上進心，而佢就覺得你令佢好大壓力，呢個係好大嘅價值觀矛盾嚟喎

你要認真正視呢個問題，再同佢傾傾喇，至少你單方面講佢聽你未來嘅藍圖，睇下佢點回應囉，但如果佢一直都係拒絕溝通，咁你應該真係諗下你哋可唔可以一世喇

信feel不如煲多d劇ff下算
有愛窮少少都無問題
貧賤夫妻百事哀
幾多伴侶因錢樓既問題而分開
避錢而不談既男女唔會同你行得遠
真正同你過人世既會肯同你解決現實既問題煩惱
而家唔係一路同你"吹"夢想將來點點點

同意 玩夠咁結婚好過結左婚先比出面既世界誘惑

多謝，道理易明但做就...

係，對上做手術仲claim到突左

佢真係想請/請得開心既就比佢請啦
我通常係搵啲輕量啲既情況 (eg 飲杯野/甜品/街邊小食) 就同佢講我請返
佢都會appreciate你唔係視佢比錢為理所當然 你又唔洗覺得要佢比晒唔係幾好

係 其實唔會因為有卡用多左錢
除非本身你個人好鐘意買野
否則日常洗費乜7都用卡
小數怕長計

學識獨處同了解自己價值觀 興趣

畢生受用

父母老得比你想像中快，得既話陪多啲佢地

小數怕長計
一個月回贈一個lunch
一年都12個飯架喇

當識同事 無特別既寄望就會放膽

我後生個陣成日唔信我男朋友得我一個
到最後發覺自己形住同擔心太多搞到對方反感
所以直覺還直覺 最好真係去發掘個真相同有咩就問清楚

搵多d其他野做同目標比自己

女仔 25 後老得好快

你同我想法一樣, 但巴打的例子好勵志

我都有 但佢一send msg嚟我就會唔開心

慢慢黎 加油

唔開心還唔開心
你有其他野做就分散個注意力先
慢慢黎 好難一刀切

多謝你呀 絲打
要襯呢個機會令自己進步
每次做做下嘢一諗起佢就成個人頹咗

女人同男人DNA唔同
所以唔駛諗係咪自己特別廢成日比人影響情緒
唔駛對自己咁harsh
唔仆街過一次唔會成長

就20歲絲，到依家都仲係A0
以前中學有比男仔追，但嗰陣因為唔鍾意佢加想讀書加屋企人唔太比拍拖，所以就冇拍拖
到依家好驚一直都係A0，都可以話好恨拍拖
有時會諗我依家都仲未出pool，係咪因為嗰陴拒絕佢嘅報應
點算好啊

我嚟緊21仲A0
真係好驚呢一世都A0

你啱
成日做做下嘢就諗起真係

1) 要有內涵，eg keep住學新嘢，有個人喜好同品味
2) 要有唔太細嘅朋友圈，努力keep住朋友
3) 學識打扮，唔係話要成著雀咁但唔好le le fe fe
4) 做運動
5) 多啲聽人地講嘢而唔係自己講，學好說話技巧
6) 學識欣賞事物，唔好做個周圍放負嘅人
7) 戀愛都要保持理智
8) 唔好亂洗錢，有儲蓄

Lm 學野

學嘢，轉工，進修，去朋友聚會

通常圈子細唔係因為工作，係本身份人摺，唔主動搵朋友，又懶得出街
識新朋友唔難，點keep先係重點

唔認同，除非你經濟上要靠屋企人

利申： 已緍

唔好咁信任對方

出嚟做雞
儲到幾百萬即刻送俾鬼佬拮講句i 笠 u 悲be搏移民

你啱點keep先係難
本身份人都毒毒 地 加埋肺炎成日唔出街
來來去去都係個幾個frd

好想試下識d唔係自己圈子嘅人

快d搵人埋單
到30歲+好難再搵男朋友 (如果你係平平無奇的話)

接近，年供2萬幾，我係危疾, CEO plan500一個月

喺咪真架?

好驚啊

唔好亂咁為結婚而結婚就真
俾你30前埋單
結幾年唔岩離婚仲難搵下個

小妹到廿中尾
見到唔少中同已經訂婚/結婚/有個仲生埋
諗起自己仲係到鳩鳩下咁
啱先睇FB見到有個靚仔中同訂婚照
佢以前讀書年年換畫一個比一個靚
出黎讀書後尾大學識左呢個女仔
真心佢醜樣到我都覺得太醜...
所有唔應該出現既特徵出哂(豬鼻闊面爛面隻眼分得勁開...
真係好想知男仔去到3字頭搵結婚既女性真係唔介意佢點樣?

應該有錢

要定要搽防曬

對屋企人好d
其實係咩年齡都要

唔會完全唔講樣,起碼自己可以起頭先

不過性格一定要好,唔好閪,因為呢D冷暴力係好令男人難受

真, 我身邊30+既女仔一係就結婚一係單身
單身個d就算玩埋交友app都出唔到pool

你如果係咁驚
就更加要早d mark實d荀盤

點解女人嘅人生咁撚悶 無聊
啲advice全部都係減肥做運動打扮抗衰老30歲前嫁得出，青少女應否婚前性行為

喺咪等緊 高富帥 呀！

我朋友(真係唔係我)
31歲搵幾萬一個月
正常樣正常身材
見佢交友app傾計d男仔都係普通樣
真係唔知點解到依家仲係出唔到pool

重點喺幾萬一個月，有無咁多男仔高人工過佢呢?

佢已經唔care個男人搵幾多架喇喎

因為就算係普通男 都會想搵靚樣
有錢既搵到高質靚樣 冇錢既都可以搵個mk靚樣

保持生活如常

所以我奉勸各位平平無奇既c打真係早d搵定男友埋單

好老實
比你係男人想搵另一半
係交友app都想搵個30以下啦
31同29個感覺差好遠

你咁諗就錯
你未到30歲應該努力D搵
盡力30前結
而唔係諗埋D咩為結婚而結婚

搵我

兩樣都唔可以話有錯
但我覺得唔係生理上30歲，而係樣同心境超過30歲就難搵

L m

帶眼識人

照下塊鏡 唔好咁高要求

因為男人不自量力，賤格

女人嘅人生好撚悶 無聊 一定要得到男人認可先有資格生存

咁金鐘仔都係啦
佢班人咪仲自視過高

點解男人窮柒到金鐘仔咁都可以大大聲話要靚女
但係女人中等樣唔可以大大聲話要有錢仔

你係男定女
係女嘅話你有份助長呢啲風氣
女人暴鍾意逼害同性
逼到其他女都屈服喺男人訂嘅規則之下

大把女人大大聲話要有錢仔啦
我好肯定今時今日
女人飛窮男人既次數一定多過男人飛老女人

仲有有d野係與生俱來
女人30呢個關口唔止男人係咁諗
女人本身都覺啦

所以話女人(如果你都係就包埋你) 係抵死，世世代代都屈服，成個支那格咁嘅奴性，奴味濃

女人飛窮男人既次數一定多過男人飛老女人so true
後生仔食軟飯越黎越普遍
另外,歲數黎講重要性唔及質素(唔單止外在)

跟住35、6離婚又搵過件？

其實係冇分別
借問聲你幾歲
真係覺得30條界咁重要
如果覺得你老既，31定29都好撚老
我搵個22、3唔好？
如果個男自己都30咁上下
搵29定31根本冇乜分別
拍拖都未必即時結婚，拍得黎29果個過左30又要搵過個？

性格好 易相處 人妻類
個陣樣就顯得唔係太重要

下半身思考既能力

上網睇幾日你就會明
學一樣野需要時間呀

投資係自己身上嘅錢唔好慳 （飲食/護膚/個人修養/學業事業）
皮膚好>日日化妝遮羞
早d認真護膚 包括早訓 飲水 揀岩自己嘅護膚品 （朋友廿中已經有眼紋 雀斑）
唔好成日dup 低頭睇電話 頸紋好顯老

G持財政獨立 唔好覺得自己老馮依賴人
唔好冷暴力 好好溝通
如果另一半令人覺得相處好舒服 除左因為夾 其實佢都有付出相當努力去忍受你嘅難頂嘢 （各人有各人嘅難頂），要學識欣賞對方付出 而且話比對方聽你appreciate 同 覺得好grateful

工作係一部分 生活係另一部分 relax~
慢慢會發現長輩好似physically 同 cognitively 會退化 比d耐性 珍惜相處機會

做多d令自己開心嘅事 感受內在嘅自己係咩樣子 唔好只靠外在去build up 自己對於”self” 嘅定義

連登仔唔係話老婆要處女

你係咪想嫁連登仔

搵拍拖對象同搵結婚伴侶係兩回事

笑死我

你唔做雞 我點養你

無論點都好
珍惜同屋企人一齊住可以儲錢嘅機會

覆完佢之後發現自己有d九唔答八

點樣可以
“感受內在嘅自己係咩樣子”

好似由細到大都冇好好了解自己咁

其實好難嫁 我都成日會諗到底我係咩嚟嫁呢
多d對自己嘅決定/諗法 有多d awareness
諗下：吖，點解我會咁諗/ 咁做嫁呢
了解下自己個價值觀/ 人生觀 先會知道其實自己係個咩人
如果了解左自己係個咩人，其實對他人嘅jealousy 都會少左
好多嘢好似好化咁，因為你知道自己做緊乜

上面我漏左 記得唔好afraid to say no

想覆多次 係關於情緒
擺多d awareness係自己嘅情緒方法
有好多時表層果浸情緒未必係真正果浸情緒
(Primary emotion vs secondary emotion)

比個例子：男朋友應承左你乜乜乜，但冇做到，當時你表現出嚟就係嬲佢，發佢脾氣
依種anger 就可以係secondary emotion
其實你真正嘅情緒可能比anger 包裝左
諗番點解會有咁樣嘅反應呢 ，可能係覺得男朋友唔重視自己，覺得失望，不被愛，其實係比anger 包裝左嘅sadness

了解到個情緒之後都會發現一d自己嘅value(價值觀）
例如上面例子可能係promise is promise 咁樣

咁又會對於自己係個咩人了解多左
又會少左比情緒左右自己嘅行動

當然，我唔係講緊要令到自己好flat, 好numb冇情緒，
而係多d觀察背後嘅野 令自己了解自己 了解他人多d

我都覺得學識自己嘅情緒係好重要

唔知點解我由細到大都係比較傷心個d嚟
得閒無事平常嘅情緒都係比較負面
就算冇負面情緒都會突然間諗起d傷心嘢然後好傷心咁

呢樣嘢其實困擾咗我好耐
呢排都有睇下d IG post& YouTube片去學下要關注下自己嘅情緒

當刻要了解& 識形容自己嘅情緒

細個果時成日喊/發脾氣
俾人話應該要壓抑呢d情緒 應該要keep住開心樂觀正面 etc
跟住自己開心唔到反而仲抑鬱

大個發現根本就唔應該係咁
而應該係了解背後嘅原因 同控制自己嘅行為/言語

BTW絲打有冇學mindfulness
可否分享下
好似都係要了解當刻？

我知咩嚟 但冇好認真咁做過 說來慚愧
但practise mindfulness 係可以增加對自己嘅awareness, 不妨做下

之前有試過用apps做mindfulness 嘅冥想
但有時個腦實在太多雜念failed
或者lunch太眼瞓 試過唔小心訓著咗

哈哈 訓左都好丫 有休息左
有雜念都係正常呀 因為依件事都真係要practise

好難改
真係有呢類特質既人都應該一早俾人mark左

我覺得答得好好喎

d男人唔係都係睇樣架咩

BTW30歲埋單應該男女都係咁諗

多謝多謝

咁有時係男人care

覺得最難係護膚
唔係貴就係好
人地用好又唔代表用落自己度好

學好含撚

牙齒排列唔好->擦唔乾淨->易蛀牙及有牙周病->牙鬆

箍好牙->容易清潔打理->每年洗牙 每日用牙線 ->永續靚牙

你自己比較下

我一出黎做野就即刻供自己整牙 人生中做得最好的決定

沖涼嘅時候, 陰唇要反出嚟洗

好奇一問
咁樣真係有意思咩？
去做一個唔係自己嘅自己
就係迎合大家眼中嘅女人標準

男人角度睇法同身邊人故事
咁樣只會引來一堆狗公
兩三句就話要搞嗰種

我而家最鐘意嘅女仔
正正係T-shirt 牛仔褲
我覺得無咩問題

利申 身邊有四個女仔鐘意我 但我都淨係鐘意呢個

唔好急啦
我識唔少又靚又有女人味又大波 識煮飯 識嗲人嘅女仔
好多二十中拍成五六次拖 都係悲劇收場
仲要佢哋啲男朋友唔靚仔 條件唔好

反之 嗰班女強人 唔好打扮嗰種
講真喺男人眼中無咁討好
但人哋起碼有事業 為自己而活
無浪費時間喺啲情傷上

有啲女強人仲有個好錫佢嘅男友

有八達通真好

我個人就好實制，如果一樣嘢廿年嚟都唔work，我會轉方法
同埋你問我，著tee shirt 牛仔褲係真係做自己？定只係懶得去打扮嘅借口？
好似啲人食到癡肥咁都係"做自己"
我諗法好簡單，我鍾意嗰個人，就會想嗰個人鍾意我
咁我會做啲嘢去令佢鍾意我
基本性格我唔會點改，但有啲無關痛癢嘅嘢，著件靚啲嘅衫，人地覺得自己靚啲
講嘢溫柔啲，人地會讚自己溫柔
我覺得係我付出完得到嘅回報嚟
就好似你追女都會買禮物/講笑話令佢開心一樣
只係唔同類型嘅付出，唔通你買份你唔會用/覺得ON9 但對方鍾意嘅禮物，又係改變自己？

咁如果你話唔係呀我覺得唔諗人地覺得點，剩係諗自己覺得點
做自己想做嘅嘢，點著衫呢啲我唔想理
你覺得呢樣重要過搵另一半嘅，咁咪繼續
咁咁大個人，知道做一樣嘢/唔做一樣嘢都有trade off，個trade off可能係唔知等到幾時先吸引到一個人，你又接受到，咁咪OK

正如有啲日本宅男打算成世人都唔娶唔生仔，咁都冇問題㗎
而家係樓主想改變現狀，想了解多啲異性睇法嘛

狗唔狗公，睇你識啲咩人同有冇內涵啦，冇內涵咪剩係得狗公埋身囉

叫雞/玩女嘅仆街死
終生爛J單身到永遠

前者係因為佢地唔識揀男人
同佢地本身條件冇乜關係
我都識啲女強人搵唔少，揀著啲渣男，唔通又話因為咁所以唔好做女強人？
兩回事嚟

好多時候 無你想像中咁特別同美好
你好奇嘅話 喺街留意下啲情侶點相處就知

你追求嗰種關係同我差唔多
只可以話唔易遇上
淨係真心相愛已經好難
你要用好多時間去認識一個人
慢慢同佢相處先知

我覺得你講嘅嘢要建基於自己咁改變係開心

好似送嘢俾女仔
如果我係送得唔開心 為送而送
女仔最後可能同我一齊
但佢可能只因為我成日送嘢俾佢先一齊

只係想講咩改變都要試下
但唔開心就要停
再睇下自己本質係咩
身邊太多人改變得好病態
搞到好似成個人生係人哋咁

最後 老土啲講
咩女仔同男仔都有人鐘意
但你未必鐘意返嗰個人啫

我明你意思呀
追求更加好嘅自己

著靚d 講嘢斯文d點都好d嘅
始終香港咁細 標準美呢件事係存在嘅
價值觀都唔會點改變
雖然 tshirt 牛仔褲係真係舒服過裙好多
同埋發姣真係做唔出

狗唔狗公就
好多人都冇樣睇嘅
仆街總有一個響左近

我覺得佢哋睇男人算凖 同好清楚男人諗緊咩
不過只可以話佢哋太依賴外表呢樣嘢
同一味無目的地迎合個男

只可以話佢哋好識睇男人
但未知愛情本質同健康關係係咩

有時見到d情侶好sweet 互相好care大家會好葡萄

我係prefer 真係摸清個底先一齊果d人
但好似冇乜可能咁

咪即係唔識揀男人
你揀個心理健康唔玩嘢嘅，你迎合對方係冇問題㗎
你揀個差嘅，你仲迎合咪瀨嘢
知道男人點諗同揀啱都有段距離
好多人明知山有虎，偏向虎山行

不過女仔見到自己靚咗點都會開心嘅
化妝衣著打扮呢d都係practice makes perfect
不過本人太懶又冇乜興趣咁

其實做運動都係
明知呢件事係對自己好
但做到氣喘/好攰呢種感覺係唔好受
但其實對身體係好嘅

呢種只係好少數 唔想潑冷水
只係講返事實

我覺得改變下自己又開心嘅話無妨嘅
認識多啲男仔 同唔同男人相處多啲
出pool唔好一味靠急 越急越錯
希望你搵到自己嘅幸福

做運動呢啲急啲冇所謂 尤其呢個時勢，健康身體好重要

唔關事的
好多嘢無對錯之分
係講緊適唔適合你
有啲嘢係對嘅 但唔適合你嘅話
要你去做 你會覺得好辛苦

好似十二點前訓對身體好
但要我咁做係無可能

我覺得前提開心就好
如果真係有興趣又開心咪堅持下
可能會發掘到自己新一面

我一開始因為女人而試做gym 睇下鐘唔鐘意
之後自己搵到gym嘅樂趣 就keep住做

多謝你呀
希望你都追到個女仔啦~

可能因為見到身邊d女仔frd遇到太多pk
所以一識男仔都會有少少避忌先
中意真係睇清楚先一齊/做frd

同埋其實我覺得自己對自己嘅認識都唔深
仲有好多嘢要學下

首先睇下自己中意著衫著咩style

再試下邊種方法同男仔相處自己係prefer嘅

因為其實而家隻相處模式係因為怕尷尬所以先會好似而家咁

我怕肺炎所以淨係響屋企做YouTube片
但有時懶到開咗張墊跟住坐係到玩電話

想去gym room 但唔夠膽

呢個test幾好
係睇返你自己期望另一半用邊種方式去表達愛
total有5種

大家越接近越容易相處得好
我同我老公最高分都係Acts of Service同埋Quality Time，最低分係Receiving Gifts

買resistant band ＋ 啞鈴 (2kg）
女仔嚟講夠做㗎喇

set個小目標俾自己 例如每日做10分鐘或者隔日做咁?
我覺得跟youtube片做好易冇動力 可能玩下Just dance/ring fit嗰D都得 最緊要搵到自己鐘意既運動方式

我之前都勁驚去gym room 但上年去完之後先發現原來冇人會留意你

你咪撚水鳩樓豬啦
你自己識到異性緊係唔洗變
好似平時咁就得

而家就係樓豬唔得麻
一成不變
跟住日日就問點解冇人鍾意佢

牛記同T雖然唔=一定Hea
但大部分都係Hea
同埋你可能鍾意呢D
但大部分男人都唔係

呢度有幾多個真係絲

本身係set咗每日做
整咗個playkist
但跟住響屋企 就會勁懶屎
或者話遲d先啦 10萬個藉口

ringfit買咗但驚大聲阻住屋企人

gymroom純粹驚肺炎

同埋tee都有好多種嘅

唔係日日問
而係秒秒問

以前讀u乜都要慳
而家出咗嚟做嘢都有開始買下衫
但我嘅taste。。。。一言難盡
所以多數買衫都係搵frd買

但每個frd taste唔同

結果就係上身朋友a 下身朋友b
重要係用我嘅sense去襯

就係disaster

追夢

soctee 都係tee

建議最好搵同一個fd買晒上下身

係咪練patpat 個d resistant band?
啞鈴屋企有但少用

我係
但係有時自己想試下撈亂著
結果就

頂 我真心的
我不嬲無特別鐘意hea底
但而家覺得佢好鬼cute

真心講 男人要追女仔都好辛苦
下下都唔係做自己咁
所以我而家都唔追人
好多時候無咩期望咁朋友做起
反而越嚟越多女仔追我

我諗女仔對男仔都係？
要因為一個男去做唔係自己嘅嘢好辛苦

第一啊

唔痛喎

咩年紀咩樣先
我呢啲年過30仲著到上面黑tee咁會畀人叫師奶

如果大家sex夾到絕對會sweet好多
同最愛嘅人sex而又夾到係享受嚟

唔痛，係有小小唔舒服同冰冰涼涼咁

利申 絲

咪撚嫁比狗
隻隻都仆街黎

做個smart girl
早啲認清事實，諗野唔好太天真
好多女人去到三十諗野仲係好中二病

呢樣野會影響到你好多野，理財/擇偶/家庭等等
試諗下，一個去到三十歲既女人仲迷韓劇迷小白臉開口埋口飲飲食食係幾咁難頂

睇手勢

超過十年前打
冇印象好痛

趁做打啦

二十一歲 同我同年
普通路人樣 唔識化粧 唔會整甲嗰type
但佢性格太可愛了 又食得住我

咁後生都唔掂就冇得救㗎喇

趁早*

1:47

點樣搵個有錢佬

絲打有無resistant band推薦
我宜家果條成日跌落地

我鍾意呢種質地多啲，唔會跌又唔會卷埋一舊
另外條褲質地都有影響

多謝絲打
我係迪卡農買左條膠嘅，難用到傻

唔好因為趕住要30歲前結婚而有壓力
30歲都未結婚係唔會死人
唔好發顛咁逼婚 或亂搵人嫁

多愛錫自己 同愛自己的家人同朋友
學投資 學護膚 學打扮 學獨立
有時間睇下唔同的書 上下興趣班

諗下人生想點過 要準備下 但又唔好捉得太緊

打果下有少少痛，係可接受範圍同普通打針咁，打完之後會少少個位有少少麻，但幾分鐘後就乜事都冇
可能人人體質唔同
打就趁早打
因為只會越來越貴，越早打成效越大

喺感情入面要掌握自己嘅快樂
當你唔再計較付出同收獲嘅時候
你就會得到真正嘅自由

雙下巴頸粗膊厚可以做咩運動
想知

成個Post都叫女人30歲前快D嫁同生仔
30後乜都唔係 cls

你睇埋佢channel 入面仲有其他
一日做2，3 set
一邊煲劇一邊做我通常煮飯嗰陣又做下

其實係有絲話唔洗急住30歲前
然後又俾人屌你過左30就死撚硬

俾人屌少啲，保住貞操

少部分姐 大風向咪又係迫住女人嫁 你睇下Pin
22歲畢業 27歲叫做事業啱啱穩定就要嫁
成日拎住女人好快殘黎剝削女人既人生自由 連女人自己都咁樣睇女人
咩主流意見根本反映父權社會

呢篇好好心機，要俾like
利申：29歲，已有嫁唔出同買唔到樓嘅心理準備😂

過黎幫我用口洗賓周

投資可靠過男人

有d運動易膊厚
例如游水特別係蝶
一定橫膊頭

我細個游水橫膊，朋友游到落中的學校隊，膊頭就黎厚過男仔
但膊頭橫著衫好睇d

打！
依家冇大陸人搶針 好多優惠
快啲去 平左幾千蚊嫁

awww 好sweet 呀
我都想搵到個欣賞自己性格嘅人

BTW你係咪平時都好care d女仔所以咁多人追你